嗱..各位係時間冷靜啦,爆地鐵ok,爆藍色店舖就唔好啦,政見不合就爆人唔係我地應有行為

我地同藍絲有咩分別

你講都對既！

我地雖然冷靜

黃背心都係咁失去方向

如果藍色店舖係有做實事搞尻手足
好似美心之流上聯合國唱衰示威者
搞柒佢都好正常

真係唔好破壞舖頭，好多人因此唔接受！

呢句真，對準政權。商店就不合作運動玩謝佢。

推

對面開真槍殺人

突出嘅賣港商鋪系列另計 (e.g. 美心旗下所有店鋪)

對準政權！！

爆福建360有咩問題？
班福建幫前前後後打傷幾多手足咁都唔爆得？

啱

可以警告在tvb賣廣告的品牌:

再賣廣告,後果自負

兩件事黎
爆360真係難睇

5毛新風向

對準政權唔好搞商鋪

大家識做啦

民族成型，係有排外性。
最多定一日去黃店爆買，用錢去買曬黃店的貨，表現出示威者理性的賞罰分明。

爆藍店真係唔太好
保險賠比佢

罷買 罷食到佢執為止啦
保險唔賠

你老婆係咪咁諗？

福建幫斬我地手足

我都覺,美心呢D大家罷買瘋狂拎佢飛我都仲可以接受.
但係拆人地鋪就真係唔多好.
隔離有個PO都講合乎比例原則
反而係對於黨鐵幫班狗就真係任拆唔嬲

爆深藍最大問題係浪費時間資源，吃力不討好

勇武拉一個少一個

事後又要大量文宣

有
係唔係爆曬所有福建人既鋪頭

我覺得罷買力度夠既話都可以

不停破壞反而會引起反感
至少而家唔需要行到呢一步住

你當而家係打仗, 對方己經放開心理包袱去開槍殺人, 咁你就明解.

可以罷買

爆入去就唔應該

同意

憤怒，但都要保持番原則
我地指責政權用不合比例既暴力對示威者
我地就唔可以犯

難你老母睇

搞中資好啦，港資留條生路

紫青爸都唔識就咪學人上黎屈毛啦

只係指出問題，同時要疏導情緒，表達示威者良善、勇武、賞罰分明。 我諗咁做可能叫做公關。

搞福建幫我覺得出師有名
但美心吉野家就罷食加文宣先啦
講真，係都搞老麥先啦 cctv呀！

唔好變成大陸人仇日時咁搞人舖頭，煽動情緒係中共好中意用的，要時刻保持清醒。

你咁講黨鐵都唔應該爆啦

依家唔好個樣唔好 係屋企上連登9up就最好

打杖？
你拎咩用人打

家下要勝利
唔係要打贏場交

。。。紫青爸，民氣唔會散架喇，要做嘅係事前事後文宣

用武力要合乎比例

屌你老母紫青爸都被屈毛

我咁睇
對方已經夾商家佬 我哋亦可以夾商家佬
起碼係呢個時候俾其他商家佬(包括黃藍)有借口唔表態住

中資同罷食解決

爆就唔好再爆

出師有名

玩地區自然多港豬街坊
唔洗下下對人咁惡既
手足多唔係比你圍威喂，請大家做實事
be humble

On9
唔撚係政見，係良知呀

建議搞美心嘅同時可以停一停吉野家 對焦啲

寧願用時間文宣開槍警暴五大訴求

都好過浪費時間文宣美心

唔割
進步就得

大家下次冷靜小小
今晚有咩大家冷處理就得

咁呢個又真
咁多位手足自己思考下

今日特別憤怒啫

武力唔夠就同支那一樣，用人數，夠下香港人會唔會以死相搏個極權
冇路退架喇，退就大搜掃

普通嘅藍絲店就唔好搞
但係美心福建幫嗰啲就真係要搞搞佢

唔係民意

係我地既宗旨

我唔想淪落到對家咁
一言不合就武力解決

唔割

360做左d咩

記住唔好犯對家既錯

對家有無限資料，有權力
所以先可以亂黎

我地要be humble

爆左咁多日 先出黎講？

講得啱，唔好同班狗一樣做野冇底線

紫青爸做老婆奴做到變埋左膠

個人認為360福建幫罪大惡極 冇得免罪
其他可以唔洗裝修 最多噴字

手足唔爆都爆左
不如幫手做多啲文宣好過

唔係政見唔同喎 佢地拎刀斬人喎

唉
其實係
但無人肯聽
唉

排首位係所有政府建築
次位係共犯企業 黨鐵 福建幫 元朗鄉黑
最後係所有藍絲 篤灰狗 扑野家 美心

兩難囉，要贏就唔可以有“太多”道德底線，我覺得唔死人已經俾多有餘

不割

鋪頭以外既野，普通市民可以避得開

鋪頭冇得避，普通市民唔會咁清楚咩事

一隻手掌拍唔響，積積埋埋一堆民怨爆發，福建佬依獲水洗都唔清㗎喇，老套講句出得嚟幫黑政護航就預咗有搞尾，圍村佬仲好唔出聲唔浦頭。

唔係失民意

只係唔想大家拎來發洩

爆班福建幫
同埋
爆福建幫嘅舖頭
響觀感上明顯係前者容易理解

老婆奴呀嘛
依家最撚慘係連自己人都帶曬風向

連同中共關係最密切嘅中資商鋪原來都唔搞得
咁請問閣下咩為之對準政權？
真心請教

我覺得如果藍店
罷食罷買就得

除左美心呢d攪到國際層面既藍店

拉

推 中資任屌

過埋今晚先停一停啦

而家D小朋友太細
舊登都未上過

藍色企業選擇同政府割蓆咪無事

講真心話又話帶風向,如果係咁以後無人咁諫言啦

360今日落閘困學生

同埋就算清楚都唔一定aggar

開頭和理shop 貼下sticker
叫下口號我覺得無問題

依家下下打爛間鋪
仲要越打越多
點講都講唔通

紫青巴大撚曬？
舊登個陣出晒名垃圾老婆奴
你話梁天琦叫唔好就話姐

吉野家
麥記都被爆呀

同意
除非真係有份篤灰（hotel果單)
同埋美心、黑社會

果單都未知乜料

講嚟講去都話困學生
都無details

核彈都唔會割
樓主你冷氣軍師返去含撚啦

文宣，唔係話做就有成效..
我地後生梗係覺得咁小事洗乜割
但自己有番咁上下年紀既黃絲老母真係覺得觀感差係要扣少少分
大家緊記唔好圍爐就算，二百萬人後盾有幾多連登同溫層
推呢個原則post:
破壞商舖請合乎比例原則

咪係囉
叫人冷靜都要鬧

咁講唔講得通你呢

對準政權
對於藍鋪只要罷食罷買 佢哋就不堪一擊

咪係囉

文宣非萬能

道理唔喺晒你果邊
你點文宣都唔一定有用

舊會員講嘅野要當聖經 唔係嘅話就係小朋友

Yes

覺得党鐵 福建佬 荃灣佬鋪可爆，真係直接傷過手足，但美心中資 個啲雖然係支那係大佬，但感覺爆都變到只因政見不合

不割席，但求手足文宣或三思

我覺得越打越多
開始講唔通我

你話攞籌果啲我完全ok

都話文宣非萬能

我只知道我地既目標係拎返我地應得既野
過程唔重要
輸左我地就係第二個新疆
比班大陸人做晒上等人
香港人就要做二等公民

咪係囉
相對比例好重要

對準黨鐵同個仆街政權，罷食藍店或者系鋪面畫下公仔

只係想大家溝通下
聽下各自意見

點解要一意孤行

爆店只係發洩
其實唔一定要爆

唔想大家變成我地之前口早既對家

一唔同意見就爆

係文宣組角度黎睇，爆舖對本地確實係冇野，但係對國際線黎講真係影響好大，例如琴晚手足中槍，但係會有大量五毛係下面用爆店洗版
可能你地會話五毛唔洗理，但係事實上本地係要以武制暴，國際線就係盡量左膠，受害人
所以我真係唔建議用爆舖
真心覺得罷買罷食，或者係店外噴要求換代理商
如果勇武手足真係想搞既話。。
希望可以召喚更多蟲系魔法師出黎

360，吉野家，中銀，仲有？

呢個真

屌你老母仲同我講底線 底你老母系線呀 對家有無底線呀
你老母條底線係咪幫我地贏呀 而家就話比班藍線聽 條底線我地已經用左三個時間証明 由而家起我地將會比你地更加無底線呀屌你老母

話係舊會員唔係5毛
就等於舊會員講既野係聖經
咩邏輯?

善用不推文

On9仔係咪要鬥上高登上得耐呀

我01年已經上緊高登開post啦
我有冇用個年資撻9你呀

唔覺
心情舒暢了很多

而家由頭到尾都係福建佬同美心，最多整多一兩單中資,仲要係國有

一般市民藍屍店就可以skip

你太睇少香港人金魚屬性 港豬何其多

麻雀館呢啲不嬲都係黑幫睇場㗎喎

未諗好

對家開埋槍殺手足,我地仲諗緊做呢樣嗰樣好唔好睇

大家比意見，睇下可以點改善，唔好郁下就話人割兄弟
講真，爆鋪畫面新聞輪住播，同傳播力有限既幾張文字文宣相比，
邊個會catch到大眾attention多D...
好多公關形象野唔係話幾張文宣就補救到

最緊要合乎比例
我地憎班狗都係因為唔合比例武力
我地自己都要識約束自己

罷買 成功收藍絲鋪皮，先更顯得出我地的意志。

要唔食你，就唔食，輕易令你執笠，唔洗出手，咁先係高

何況，唔幫襯藍鋪，shift d 生意去黃鋪，此消彼長 先係最最最有效的方法

其實要和理非，大家肯三罷咪得囉，仲要終極和理非添，俾我嘅感覺係依家間接迫前線出手然後指責佢哋？

唔好亂爆, 一來無意義, 2來比克警SPIN走開鎗單野

大家諗下我哋點解反共

事先聲明 唔好亂搞
100%清楚安全先考慮
手足一個都不能少

真心唔好成為真暴徒
我地有目標

唔係破壞

建議可參考下呢個POST

暴動都賠?

你一言堂呀，大家自由意志，逼人跟你仲乜柒事，
就算跟你都唔係真心啦

on9
拉

唔係資歷耐有話語權，係講緊紫青爸資歷耐，睇得出佢係黃唔係三毛，唔好spin

呢樣真

佢開槍
我地就爆其他人鋪發洩
我地同魔警有咩分別

美心太子女上聯合國用fake news抹黑抗爭者

可參考呢個post

推！！真心冷靜！！

呢幾日睇新聞
政府不斷試圖想將我地變黃背心後期
新聞不斷spin 去果個方向
唔可以比仆街政權轉移視線
我地一定要贏！！

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

唔明就再睇

開頭係 後面都係當講笑咁講

中資同黑舖必搞

銀行真係要小心

優品360同福建幫 有關係
美心高層 公開撐警
中銀唔洗講啦
全部針對正確

你老母就五毛
人地藍絲就爆鳩人鋪頭
你話福建幫麻雀鋪就任爆姐
家陣逼人歸邊咩
想班手足變真暴徒？

就算連登都係啦

紫青爸 打個比喻 做貪官奸 做清官要比佢更奸 你先做到清官
人地已經一次又一次咁突破自己底線去傷害手足
我地都無必要去為左我地所謂高尚既宗旨 而放棄去比返相應既懲罰敵人

agger

我講我自己啦，唔知你會唔會認同
唔死人(黑警除外)係我心目中嘅底線

好撚驚民意逆轉呀

爆鋪唔偷野 唔偷錢其實唔難睇，知唔知點解福建佬

唔好成日問有咩分別...我都想有枝槍旁身

唔跟政府一定跟我咩

唔會爆 最多噴下野
但黑社會斬傷人 果埋 我覺得冇問題
只係唔可以偷財物

帶風向叫手足唔好搞 大陸西鋪？

唔好傻啦到呢一刻仲比限制自己做撚野呀??
已經開埋實彈啦
醒下啦.

點解唔搞柒 又話天滅中共

掟火魔法之前都聽過最尾果句。

無人割

美心係去聯合國用FAKE NEWS抹黑手足呀

正解

搞埋今晚停一停，玩返不合作，今日元氣巴做左個完美示範

中共煽動情緒好拿手
發洩一兩日好拉番住自己

認同

總知核爆都唔割

不主攻呀ma屌，係咪唔記得咗軍規呀

和你shop

金鐘尋日人鏈傳紙皮幫手施魔法

完全唔覺得有問題

其實你有你既道理,但某程度上我又明佢地點解要咁做
我覺得勇武要冷靜D,唔好比憤怒上腦

藍絲>黃屍

越打街坊越開心 過左火都會有人叫 真正既和勇合作係唔需要軍師係到當前線白痴

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

Push

乜撚野純發洩，係唔比佢做繼續生意幫中共賺錢啊。

紫青爸都被屈5毛

你都on9 唔會割佢地
中資真係抵屌

push

大家最大爭拗點係啲個過程係迫近目標定遠離目標
唔係潔癖問題

啲人真係爛舊玻璃都喊 憨撚鳩
對面就槍槍攞你命

屈唔到嘅

我信連登仔唔係個個都無腦

破壞人鋪頭
俾外國觀感真係無咁好

要和理非直接文宣三罷啦

要有原則呀

搞藍絲舖有咩問題？直接影響佢地收入，受影響就要同政府反映

罷食藍絲小店

但爆藍絲連鎖店

真心信我啦

屋企淺黃都話點解要爆人鋪
藍就要爆？
我話福建幫
佢問係唔係打人個福建人

吉野家又係

唔好只睇同溫層啦

唔冷靜只會慢慢變質

藍絲唔好打冇錯
紅色資本算唔算對準政權，比佢既錢會直接益中共，有咩理由唔扣佢血

連登好撚多美心打手

岩先見到有手足爆中移動，建行，個人認為做多左少少啦。
做法不完美，可改善。

最重要唔好為咁嘅野被捕

淨係瞄住呢啲裝修都夠啦

爆鋪頭最主要係要配合行動升級
9月前有幾多間鋪爆過
政府唔回應 示威要升威 咪殺雞儆猴

唔死人係我自己心目中嘅原則，你個原則都幾高下

我琴日咁樣講無人理
又話咩有手足中槍
話我左膠同潔癖
我覺得爆麻雀館都可以 藍店就貼memo同噴漆算

用軟性手法
譬如罷買、㩒爆飛、貼連儂、或者元氣巴打坐成個鐘零消費呢啲好D
爆嘅話畫面冇咁好睇
唔好忘記好多巴打打緊國際戰線
而家游說緊全球訂立Magnitsky Act制裁港共
利申：唔割 支持手足一切行動 純粹諗下點樣改進
有錯請屌細力D

四個月啦
你要殺就一早做左啦

吉野家老闆係政協

時代革命仲要上道德高地唔好做D乜唔好做D物

我就認為做D乜都無問題 點都唔割

唔屌唔割
請手足三思，保持理性。
我哋不是暴徒呀香港人

而呢個政權仲要係用錢黎維護個隻

黃背心係無差別見一間爆一間

好簡單
次次爆同一間

係
我明佢地心情

不過君子報仇十年未晚

所以對方咪冇晒國際支持囉
係咪想我哋手足都冇晒國際支持？

如果咁和理既話 建議留係屋企訓 遊行都唔好出啦 驚激嬲共產黨
你同你個女準備訓棺材屋（納米size)

要比人感覺出師有名先好裝修

拎返應得既野？就要搶走生意佬既野？
拆鋪拎返應得既野？啲錢你架？生意你架？
拆鐵拆狗屋乜都好
搞鳩意見不同既商人 點都講唔過去

唔反對爆藍店
和理非繼續罷買罷食禁飛仔
勇武自己衡量，注要安全就ok

傻啦 暴動天災戰爭係唔撚賠架

停一停 諗下新方向

考慮下叫警察冷靜d先，咁大家就會冷靜

屋企要人

小心咁做比人當係真恐怖分子/暴徒 外國再撐我哋都有底線

收皮啦樓豬
屈手足政見不合就裝修
知唔知福建班垃圾黑社會做過咩
美心仆街做過咩呀

屌你老母第一二頁成班5毛想帶風向 我地無咁on9 ok?

推
支線任務
同埋純粹講一兩句賤格野個啲藍店鋪食就得啦
我地好過藍絲就係因為我地軍紀嚴明，同埋唔會一言不合就斬人
你話美心個啲逼害學生同埋上聯合國唱衰我地之流就另計
不過都要解釋清楚
好多唔上連登既人會以為我地純粹係因為政見就破壞啲鋪頭

完全同意，我和理非都一齊唱衰佢數臭佢

無關係
佢政協就要爆啦

你以為好多人接受火魔法
spin咗落臥底d人先冇反彈炸

捱唔捱到十年都未知...

班友十足十阻住人私了班仆街毒瘤左膠

做野下下唔理性 見係藍絲鋪就搞 你有無覺得自己愧對自由呢兩隻字

我地又唔係佢係藍 我地就爆 係佢地紅底 或者有傷害過手足先報復姐
姐係好似琴日架小巴咁咪得佢一架比人燒
又唔見其他小巴自燃

福健幫斬入唔見佢咁同你講？
你同佢講感情？

對準政權
核彈都唔割

唔好步黃背心後塵
大家要話比自己嘅勇武frd知
冷靜

唔岩政見就爆人地鋪 燒人地鋪
民意只會慢慢消失 失哂焦

講外國觀感個D 我地係比人用槍打啦 唔好再當前線白痴 更唔好講而家有街坊睇住 前面個個讚好 就想偷偷地割?

美國國防部官員：不 擔 憂 香 港 示 威 抗 議 程 度

我想帶出 香港地大把中資公司
琴日爆完 過去既事就算
想手足希望爆之前諗下係咪真係需要呢

唔覺得有問題，不過爆銀行小心比班狗屈打劫

咁你都聽我講啦，一日和理非唔三罷，都唔好話前線不是，因為除咗依個港共軍政府，和理非都有份迫前線升級
唔明嘅你咪解釋到佢哋明囉，依個係我哋唯一可以幫前線嘅方法都唔做？

快閃唔係唔得
但唔係藍絲鋪頭就要爆
Over咗

笑死人 美國佬唔care嫁
如果因為你打柒D中資佢轉風唔幫手先係搞笑
佢不知幾想你地搞尻中資 直頭係幫佢手打貿易戰

睇下新彊...

讚同，罷食就夠，唔好爆店鋪，黃背心八大原因大家記唔記得

爆紅店開心啲 同中共有關任爆唔割

唔係政見唔同咁簡單，而家係佢地出黎砍人，同黑警合作，基本上係同黑警冇分別

留意返係福建幫 而唔係福建人

This

某程度都啱
爆就唔好喇
噴下字都ok嘅

福建佬都仲叫政見不同？
根本恐佈主義呀
美心太子女上聯合國吊學生呀，政見不到要上聯合國？

對家人地黑警做咩都唔割
呢邊少少野就話唔好睇要割

OK 左膠們繼續和平式抗爭

黑警開鎗個時, 唔該各位企最前展示大愛俾我地咁多手足睇下有冇用

我再重問一次咩叫做對準政權？點對準？

如果你地無人教到我地
咁我暫時睇到嘅就係搞中資公司
政府已經係最撚頭痕

呢啲留言咁多正皮真係癲
今時今日都仲有人唔知保險唔賠

360唔係藍
係黑

記住
佢出黎可以打
不過唔係所有福建鋪都要爆

咁又唔同講法

咁最好暴動到d藍鋪永遠都要活係恐懼之中

無見係藍絲鋪就搞wor
你見藍絲餐廳list有人搞咩

同意

一時意氣咪輸
鬼唔知爆撚晒佢好撚爽咩

乜撚野叫對準政權 政權係乜野

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

爆紅底咪得 藍既係政見不同 佢冇搞手足 冇人會搞佢地

一定要推

我地手足俾人開槍射 然後因為我地爆死物舖仲要唔係無差別而無國際支持? 你當人傻嘅咩大佬

on9，班狗下下告暴動，保險一毫子都唔賠，一陣打完官司告唔入，間野再搵保險上訴，保險大把方法撚到2049都未賠晒

你個on9仔五毛落黎帶風向？

我都覺得啱
因為佢上去聯合國話示威者係暴徒周圍爆爛嘢就走去打爆佢
好似變咗self fulfilling prophecy

點解無需要

其實你啱

我都不支持破解藍店 抵制已經夠， 政見不同應包容 主動攻擊另計

尋日金鐘人鏈傳紙皮幫手施魔喎，師兄你尋日冷氣？

其實每個人心入面都有一隻怪獸
但放唔放佢出黎 唔係自己去控制 而係環境迫使人變成怪獸
如果想勸告手足唔好爆人鋪頭 不如問下自己做得夠唔夠 點解會迫到手足去爆 如果自己做多兩步 會唔會手足就唔洗升級呢
如果5年前就已經撐到底 我地會唔會已經有真普選
指責人好易架 指責自己就難啲囉 係咁

事出必有因
你望返比人斬個手足張圖
你就可以好冷靜咁答返

嗯 應該爆

你搵返一篇文睇
中共唔會真係成個黨出現係你面前
而係以唔同形式出場
例如你所講嘅藍色店、警察
呢啲統統都係政權嘅一部分

所以手足冇做錯到！

就算爆全港藍店，奶共政府一樣唔回應五大訴求。
所以大家理性少少
找其他出路

[black]一句講晒，前線繼續爆藍店，我支持你！無限量支持[/black]

政府，差佬出聲明
成日都話要市民同暴力示威者切割

因為香港人信示威者唔係暴徒，所以先覺得差佬不合例咁用暴力鎮壓

同埋都信示威者唔會傷及無辜
搞到鋪頭就對淺黃黎講，開始偏離左呢個原則

人地都癲撚晒 仲叫我地去做君子

Agger,同主線越行越遠,樹敵越來越多
政府大樓將佢移為平地大家都明
但爆銀行爆藍鋪爆商場...
輿論壓力大實際功效低,為咗條支線唔化算

你估個個好似你咁弱智 對面開埋槍喇 邊個暴徒恐怖分子呀?

藍店罷買就夠啦
反正都唔係核心

文宣如果萬能，林鄭就唔會比公關公司拒絕啦

其實類似題目好撚多
擺明有好多分化撚

與其係度屌自己友不如諗下民間記者會點做文宣好過啦

你班香港人罷食罷買到咪唔搞囉
啲藍鋪日日都大把人排隊呀
靠啲港豬香港沉左十世啦
同埋黃背心係無差別仲要搶野
再加上馬克龍衰極都有做野
人地仲要係民選政府 一唔一樣呀
而家中資入侵哂你生活啦
唔係你出名就要聽你嫁

可以爆中資黑幫，純藍底就罷買算

次撚次都有鬼/左膠吹風向

如果無分別, 咁記者小朋友老人家醫護都斷曬腳 食曬山埃 盲曬眼

咁你話有無分別

警犬仆街係佢地慨事，
抗爭者係有理性的。

我覺得某部太高調 我接受到
但係其他 我只接受到坐又唔幫襯同係咁拎飛或者唔幫襯
但係去到拆鋪就唔好
就當包容下lo

屌
你唔好去前線叫警犬唔好射啊 影響觀感？
戰爭啊

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

真 銀行點都唔好搞

我都預左俾人屌都要講聲

身邊唔小淡黃由爆鋪頭開始又變返淡藍
我純粹只係上黎報告
要爆我覺得針對黨鐵同政府建築

其實好多手足改進緊
喂辣椒醬俾閘機
破壞到之餘 畫面完全唔難睇
另外罷買港鐵店舖、window shopping港鐵商場都係好好嘅策略
唔好忘記我哋實好多手足打緊國際戰線游說全球訂立Magnitsky Act

當然有狗沖出嚟嘅時候火魔法擋完全支持
利申：手足點做都唔割 純粹諗緊點改進 有錯請屌細力D

不割，但認同，燒中銀做乜，美心果啲一開始明明話杯葛就算

前線決定啦，底線唔好畀狗咬

如果係事實唱衰都唔係問題

但佢係作fake news 屈鳩我地

罷食罷買 自然收皮
唔好失左焦呀手足

隻狗開槍謀殺，打爆間鋪就話失民意
你同7婆一樣只係顧入閘機有乜分別？

點解樓主成個post問360關福建幫咩事???
唔係有報導話福建幫投資360咩
福建幫唔通唔係黑底??

你屈手足當無件事
講真革命一定武力㗎啦又唔可以硬打
一定係咁
歷史上冇非武力革命成功過

爆starfuck最大問題係香港好多人都唔會知係中資 外國更加99.99%唔知
反而你對準中銀建行仲易解釋

中資公司已經係政權嘅一部份啦...啲人仲天真覺得公司同政治係分開

大家要冷靜呀！！

不能同意更多

要對准政權呀

拉完坐十年再出黎報仇？

why not both?

警犬想加強商家佬藍絲們嘅忠誠
比班藍絲福建幫睇
無差佬幫住,生意都無得出

呢啲商店無政見可言
佢地根本就係中共既爪牙

手捉

聽下人講啦
只係叫唔爆姐

好簡單既事黎

唔爆係一個good choice

你唔驚共咁你唔殺狗?
攞極端例子係冇意思嫁

對家吹到開槍屠城都未割啦
拆佢老味咪拆佢老味
美心用fake news係國際唱衰手足
福建佬斬人
做唔做都係暴徒嫁啦
又唔係見鋪就拆
拆親都係個堆
話文宣唔係萬能
咪學下POPO記者會點玩
要信既 你亂9UP都信
唔信既 你有證有據都唔會信

Agger 唔好爆銀行閘

福建幫的話唔止政見咁簡單

同樣D錢都唔係你 生意都唔係你
前線做任何野我都會支持
同樣道理好多市民手渣地鐵股票
拆鐵你係咪又一樣同時搶走散戶股東利益?

拿 大量鬼開始出現 d block撚出撚哂黎 連登幾多五毛我希望大家認清
偷偷地割都係割

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

我地有人性
完

同意，唔好玩批鬥，對準政權

與其係度屌自己友不如諗下民記點做文宣好過啦！一味屌自己友又唔諗下做d正經野

我唔認同大群破壞 黨鐵都可以話佢自己身賤 其他果啲擺買即可未去到要裝修

係我地和理非罷買罷工做唔夠先迫到佢地咁

而家打緊仗呀
我地梗係要搶對家資源黎打

巴打心水清
撐你

唔好阻人升級進化好無？
革命本身就應該係咁
宜家行街終於有Target你又阻鳩人

睇下咩舖頭
其實真係唔好搞銀行
好敏感 人地屈你唔見左錢唔見左客人資料就好撚大獲！

Thx 巴打

樓主ac被狗担左黎用？

本身組得人鏈都已經係心態勇武
講真數盡有幾多個

唔好講616，人數同818都無得比

我冇話今次會冇晒國際支持
今次有黑警開槍 國際輿論絕對係我哋嗰邊
但長遠來講打砸商鋪唔係辦法
香港人已經金魚記憶
鬼佬更加唔會記得之前黑警開過槍
淨係純粹見到爆曬玻璃、鋪頭爛晒好暴力

你覺得唔爆係good choice 姐
唔代表所有人都係咁諗

觀感唔好
我控制唔到手足做咩
但或者要諗諗
我地要贏一場戰爭
唔係一場戰役
將來假如贏左
我地叫佢跪低都得
但唔係而家

福建幫,協助黑社會,協助黑警既,我覺得問題不大
但唔好逢國企就搞,唔好令商人失焦
可改善

岩，罷食無生意佢自己會汁

點對準 講

agger, 請對準政權

對準政權

勿失焦點

就係因為黃絲一直和理非
所以一直在下峰

一個爛鳩po 已經搞到分化 究竟真係左膠定有心呀

五毛答唔到 乜野叫政權？ 我話你知 對準既唯一政權係共產黨

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

如果佢次次都俾人爆 你估保險仲夠唔夠膽做佢哋生意？

有時當局者迷 旁觀者清
自己可能唔係咁諗 但係出面啲人地睇你就係無差別 唔會深究當中原因

繼續爆，今晚風向係叫大家唔好爆，唔好咁「失焦」，之後毫無作為俾黑警拉晒勇武

都就黎4個月, 本身唔支持的話, 你唔爆鋪, 只係堵路佢地都係唔會支持
支持的話就真係核爆都唔割
爆藍色鋪, 斷佢地資金鏈, 就唔會有咁多派錢維穩show

不推文回覆

得啦樓主 整污糟隻手嗰個唔係你 你繼續拎道德光環就夠啦 啲粗重嘢我哋手足做就得啦 喺屋企嘆吓冷氣上連登算啦 無謂咁辛苦你

正路
因為我見動搖緊

爆地鐵大家係開心

爆360 吉野家 麥記大家都r頭

鬼佬更加唔會記得之前爆曬玻璃、鋪頭爛晒好暴力

真心我自己見到都怯一怯 淨係表達意見真係唔洗話去到裝修 黨鐵同狗屋同福建另計 但唔割

你搞佢反而美心同360先出黎講唔關佢事
你唔搞佢佢都唔會轉風向幫手

咁咪幫佢股價跌到0囉
反正支那銀行有乜值得可憐
聽日順便叫d廢老去拎曬d錢添呀
d暴徒打爛曬d銀行遲d冇錢拎呀

屌你老母樓上啲人潔癖到一個點
開少個廢post好過對前線指指點點啦

佢係歪曲事實，捏造謊言抹黑示威者及香港人。 唔係唱衰咁簡單

今晚出來係因為黑警麻? 對準目標!!
無啦啦攪d 鋪頭...出師無名呀

好多手足俾人拉左, 我地係出面更加要小心行每一步
要市民支持 要人地都覺得我地做既野係合情理

俾人開完槍, 你放人地火,我覺得市民會接受到,
但無啦啦去攪人地鋪頭...原因只係中字頭, 我覺得大家會覺得唔岩

你要掉返轉諗
佢地就係咩都做
所以接近過半市民都企係我地果邊

所以D狗戰意咪咁高囉
勇武做得激進D已經一堆熱門屌緊
兩軍對戰士氣己經差咁節 都重未計埋裝備差距

推
請冷靜，我哋係人。
不像警察丶白衫人，唔係人，係工具。
集中五大訴求。

想問爆藍店會否令黃屍變中立甚至藍屍 ?

咁你咪殺返人囉屌 爆鋪做乜9啊？ 人地殺你 依加咪比你去殺返佢囉 無話唔比喎

認同，爆黨鐵政府合署，無人會屌

但爆藍鋪，變左容不下其他聲音

當然，二坡坊另計

你信唔信開始搞警犬屋企人 就會有返大量post出黎割
五毛真係多撚到你唔信

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

咁樣講兩邊都係鳩估 放長雙眼睇會點

要爆都識揀黎爆
唔好揀d輸係文宣或易比人捉痛腳既舖頭

仲有影響觀感呀

依家又spin 去唔好搞其他福建人開嘅鋪

本地民意已經點都唔會逆轉，點都係喺我哋嗰邊
而家考慮嘅係國際社會支持
國際社會都要出師有名㗎

出面班沉默大多數
你阻唔到佢返工
佢根本就唔會理你 民意? 靠佢地幫手就死左十世

你都痴撚線

福建黑幫睇既可以 但如果連啲唔出名既細鋪都搞就晒自己力喇

其實我都好憎藍店，不過運動之所以一開始成功遍地開花，係因為我哋有好多唔同攻擊方式，例如瘋狂投訴、罷買，咁樣運動先夠立體，唔會單一勇武化。

唔好唔記得，好多和理非喺唔出街情況下，有好強攻擊力，例如外國文宣、投訴大公報個招牌等等。

各位手足忍一忍，有啲敵人需要智取！

手足爆得好 前線快閃進化

不推文拉

Agger

知唔知自己講緊咩
依家打緊仗
敵人係行專制極權政黨
有無數資金同資源武器
多年來壓迫無數人
根本唔應該同敵人講仁慈
而且好多人根本唔介意攬炒
只要能攬炒既野都應該做

提出意見就分化？

唔溝通點進步

爆店只係發洩 嘅理據係邊?

非全面抗爭一直都係一個損益遊戲, 唔該你睇嘢理性D啦

始終有人係關心自己多d
當見示威者會爆鋪，覺得會波及"平民"，就會轉

之前覺得點都係搞到政府，唔會搞到自己

其實諗番港豬特性就得，以前一直覺得政治唔會影響自己，所以唔會理政府做乜
到覺得送中/警暴影響到自己，咪轉軚

中銀呢d做曬護旗手
極端？ 開槍打細路就唔極端？
而家又唔係叫你去做 係叫你地唔好割 都咁難咩？

福建佬係動口又動手

答啊屌你老母 乜撚野叫政權

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

我尋日全日係出面幫拖你叫我冷氣

事實火魔都依家都唔係個個接受到
出面班淺黃和理非都係話係黑警做

下 360 吉野家 麥記都r頭
咁唔怪得之你身邊人係淺黃

永遠坐係屋企，觀感唔靚就出句聲

但當自己陣營出事叫你大聲d，

就即刻諗起自己有大有細，鳩縮埋

認真講,黃背心爭取既未到生死存亡,而我地唔同
不過亦都要考慮下藍鋪,除非好似二坡坊班仆街出刀先郁手

請分化撚解釋維護政權既組織點解唔屬於政權一部份

一直都係對準政權

我係到代表所有被拉被打被自殺既手足，屌尻樓主全家

美國佬不知幾想你搞尻D中資
幫手打埋貿易戰

冷靜

開槍之後已經過埋呢條底線了，
唔好傷店員就OK

其實已經大把人不滿啦 唔好再起同溫層日日mon 鋪啦

武力唔對等 , 殺條撚

爆舖都話唔得 , 一陣麻包袋又話偷襲唔係我地應有行為

各有各做

講左好多次啲所謂淺黃呀中立意見係無撚用
佢地牆頭草權威型人格
仲要而家係獨裁而唔係民選 民意根本無你地諗得咁有用
驚完本地民意又到國際民意
美國講左核彈都唔割
香港人已經廢要靠外國
乜都驚不如縮返入老母個閪到
學咩人搞民主

最鍾意就撻梁天琦話唔好畀憤怒沖昏頭腦
但梁天琦亦都講過抗爭無底線呀

你變五毛啦

推
大家要對準政權，過多嘅破壞只會令運動失焦。

係，文宣唔係咁易做

如果會既話，咁本身唔係黃

咁又係

如果係要佢死, 爆, 我覺得無問題
但係如果係制裁 就應該令佢有轉軚餘地
我地既然係有差別就應該有程度之分
終極撑警又係死刑 講一句話我地又係死刑
咁我地同官迫民反既政府有咩分別

屌你狗開槍都唔割 憑咩撚野質疑?自己人咩柒都唔割

口角就唔好做佢啦， 影相個d 推個d 就 用魔法陣 吟唱 召喚神獸啦 鶳

咁我地應該搞返福建幫

我地前線人員做乜都比人指責
人地做乜都有人攬有人撐
個分別差好遠 幾個月都仲係不停指責前線

乜撚野叫政權啊屌你老母 答定唔答

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

唔覺，爆得好

間野係荃灣斬人 所以我覺得都ok

嗰堆垃圾見邊度得勢就邊面 要歸一早歸咗邊 淡黃淡藍都係垃圾 唔使分咁細

我認為鋪要搞。但主力搞幾個例如美心 吉野家等
咁先有震懾效果
搞哂咁多個佢地會歸哂隊無著數

淨係shot to kill都夠頂啦師兄
今日我罷工落街食早餐，大多廢老唔夠膽講開槍講其他19嘢
仲唔少老人家屌黑警開槍喎，你嗰啲咩黃嚟

美國：關注的不是示威的激烈程度，而是港府的回應愈趨強硬
今日放監?

美心仆街過360(暫時表面睇)

乜撚呀9唔答8

唔係講好左核彈都唔割架啦
你老味真係枉為人父 做吹風撚
含撚啦屌你老母

政權先
做生意 唔比錢佢賺 已經做到效果

阿sa 做護棋手，唔通又要去姦佢。

藍絲鋪 罷買便可！

政府自己宣布暴動搞死班商家佬
保住保險公司
咁玩法連裝修佢地頂唔到幾耐

垃圾左膠郁啲就話無分別

屌你老母無五毛答到我咩叫政權

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

美心太子女上聯合國屌鳩示威者
唔係無理由架

你要殺人有幾難啊？咪玩啦 拎把細細既刀 要捅你有幾難啊？你唔夠膽殺人姐

大陸經濟入侵 我覺得趕走佢地係一定要做 唔洗為中資可惜

啲鋪頭自動發熱 自動破壞

[每日任務]一個仙都唔好俾紅/藍班仆街! 新時代消費地圖2.0 幫你手(教埋你整webapp)!

希望各位可以改口

中共要滅亡唔可以依賴個天

以後要
民滅中共

仲講難唔難睇 又唔係無差別爆 家撚陣選美咩

Ys

美心太子女上聯合國派fake news，淨係呢樣已經唔派怕失民心，一講就明

你當D支企冇到呀? 好唔俾面啫!

打中你春袋好痛叫唔好？

和理非三罷，6月搞掂哂喇

文宣補血

成日話對準政權 又唔講點對準
得把口

我100%支持手足前線做任何野，唔好話爆店，殺埋班仆街我都舉腳支持，呢場仗如果輸左，咁一定係因為樓主同支持佢帶風向既你班仆街仔，你地死全家！

咁點解當初727唔燒咁南邊圍?

我地未有咁多籌碼將條戰線開到對付所有中資同南商戶,而且因爲佢撐警就爆係外面人眼中我地就變藍屍/popo

又話核爆都唔割

爆幾間舖又轉風向果班根本就係勝利球迷黎

其實依家點樣做都係唔會割
只不過樓主只係提出啲建議 應該要對準政權
而藍店呢啲政見上嘅唔同 留返遲啲先清算

罷買一樣做到效果，唔一定要爆藍店舖架

實彈都開埋 你係咪要第一個係鏡頭面前死既手足出現先至放低條底線

一百萬一個月保費
諗起都想玩多幾日

只搞美心，360

姦到咪姦唔割
人命緊要過塊閪?

利申:懶屌佢

人鏈傳紙皮喎

唔好成日用割唔割黎講 唔割唔代表唔可以比意見

開真槍係黑警，係政府問題，唔係藍絲中資
佢地出口鬧示威，讚警察，係佢地意見，但冇意圖直接傷害我地

因政見不同而搞普通中資鋪頭，講唔通個道理，正如私了都要係自衛先行動，憤怒係有，但對返政府政權先得

唔好只睇連登

真係要周圍聽下
其實唔爆好簡單嫁

爆同唔爆
唔爆反而先係好選擇

爆地鐵頭一兩日咪又係比人話乜話乜 又失民意又失國際支持
屌你咩，你睇下今日仲有邊撚個會理

我覺得係

做生意嘅嘢
一定要攏絡大眾
我哋嘅形象一定要好

搞罷買，派傳單已經好夠
唔一定要啲人即時買唔到
係要影響商譽
呢樣先最值錢

又一左膠

係 唔係唔爆得但講句野就爆人玻璃 個畫面真係差啲
黨鐵同狗屋請隨便爆

你搞日資 中共就梗係中意啦
你搞中共既人 睇佢同唔同你死過?

無叫你咁多限制 叫你有火喉姐 咁你講到無限制既 咪去殺返啲黑警囉

分化撚

點解留言咁撚多五毛/懶係理性嘅分化撚
一句講晒
我點都唔割
福建360
奶共美心
全部都係抵死！
執柒晒佢啦你班仆街

因為當初入唔到去囉 你個日有冇入元朗 班狗守係佢地門 火魔法又未流行

補極有限
人地一見到幅相就已經反感

點做都唔割 但可以諗下

標準百搭句式嚟 天琦句仇恨同尼采句深淵一樣

簡單一句就係復仇心態
咁樣場運動好快會變黃背心

無記錯樓主有份鳩改每晚鳩叫變九點

不如咩都唔做 坐係屋企 等2047 唔好激嬲共產黨 好恐怖架

啱啱醒起！三中商係支聯 辦全資擁有

不推文dllm

但長遠來講爆商鋪唔係辦法，依家其實係中槍cover一下。
爆鋪要比私了更加謹慎，我地嘅支持者唔係藍絲，有國際戰線。好難解釋到唔合比例嘅行動。

大老呀,講心果句又話係鬼,不如諗下d 野有無道理啦
我自己深黃jl接受唔到亂爆人鋪頭,何妨其他人?
我唔想個運動因為少人支持而慢慢完,到時真係100%死得仲慘.. 救唔到俾人拉既手足,又乜都爭取唔到, 仲要俾人屈係暴徒...但最後真係做左暴徒既事

幾個月仲講呢啲ON9野 , 黑警有公權力有裝備 , 真係咁易就一早死十件八件啦

溫和d 好睇d咪用殺蟲煙霧囉 放入廚房 清潔都有派清 同埋保證短時間冇乜人敢食野 可能叫外賣食多
Btw我指殺屋企廚房既害蟲

槍都開撚埋仲講緊難唔難睇 on9真係有樣睇

【每日壹爆〡CEO曾入獄8個月】福建幫谷優品360逆市招股 CEO有賣老翻案底

其實商店真係不合作運動最好，打爛佢地野除左發洩同令外國報紙難睇之外沒有甚麼用處

帶風向既post，不推文回覆

老婆攪足你十年未

暫時國際仲支持我哋係因為咁啱每次都係黑警做得更加離譜
但長遠來講 繼續爆商鋪根本唔係辦法

政府仆街，唔通你又去姦林鄭？

同意！！！

冇錯 對準政權

咪撚ON9 點對準政權? 你講
個政權就係推隊狗隊出黎頂
然後狗隊就無受法津控制點都得
你夠佢打咩?

依家就係要破壞香港經濟
要啲商家佬比壓力政府 要政府叫停呢隊無限權力既狗隊
藍色店舖點解唔爆得
琴日有手足就比人射死 依家爆幾間藍色店舖你就想割?
手足爆得既都唔只係政見問題 係事實上出賣過香港人同打壓香港人既仆街
你有無見大家樂 莎莎果啲比人爆?
手足打生打死 你就係到拎光環 屌你啦

銀行真係 講咗好多次唔好搞
舖頭就....我都唔知

開槍佢地都覺得過份
但又覺得爆鋪頭又過左火
所以班黃溝藍真係當自己變綠

共產黨食飯

我地同共產黨有咩分別

我覺得樓主要由今日起絕食抗議成為共產黨黨員

太多包袱，只會咩都做唔到

只要夠惡，咪聽你講野（係政府教曉我既）

未必補到，外國人睇未必會理解咁深，況且唔會花咁多時間去睇，因為電視上嘅畫面已經比左一個 preconception 比佢地

樓主話佢屋企人淺黃
其實就係乜都唔做
近排發夢都冇出
最多講兩句屌政府

食撚屎啦香港人 啲乜鳩淺黃又變返淺藍
而家開槍呀屌佢老母
啲商家佬賺到錢分畀你？幫佢擔心做乜鳩
做奴隸做到傻撚左？
縮返入老母個閪啦學人講民主
班細路係出面擋子彈 叫你班仆街罷工又話無飯開
打中資你又鄧佢肉赤
唔講以為你有份
好嘔心呀
成班友係度拎光環
返屋企等入集中營啦
我係和理非都睇唔過眼

荃灣街坊，包括我身邊所有識得既人，都拍手稱快

爆黨鐵班「中立」咪又起勢屌

樓主福建幫?

佢哋當民意係積分 以為儲夠分可以換民主

無人話要分化
只係想聚焦番去政府，修正方向，大家都想場運動贏

唔會但會有人唔認同 大家想爭取嘅野一樣 但手法上不同 唔好道德騎刧

都啱嘅 手足應該食屎唔好食飯 唔係就同藍絲一樣

你只係偽黃，真正深黃唔係好似你咁，收皮啦

福建佬冇乜野嘅 不過check真D 係咪真係福建幫嘅
其他藍 罷買算啦

重奪香港必先由經濟入手，提高良心企業市場佔有率係等呢次

制裁同趕一定要,不過手法唔係爆鋪
點解要揀個對自己輿論壓力最大嘅方法黎做
和你shop和你eat,或者坐大佢競爭對手
仲有好多其他方法...

你哋見大家反應都很大，必須冷靜。
不要做過位，被推散焦點。
集中五大訴求。我哋要團結才會贏，為兄弟取回公義。

對準政權呀咁多位

咁無啦啦爆藍色店鋪個意義係邊？

三罷仲簡單，我哋冇資格教前線做嘢
前線唔係上腦，做任何嘢都有機會被捕要承擔風險，唔使講到前線會無限升級

又一個政治潔癖

支持

開始有風向變左爆鋪
唔好再被人帶風向

唔好將真心意見
用風向post來解決

只係叫冷靜傾下姐

一堆空 acc 出黎帶風向

總之就唔撚割

荃灣果2下刀傷點計

唔割
但可以再諗諗點搞好個型象

對準政權

商家杯葛即可

其實打爛藍店我都唔認同

有陣都覺得舖頭啲員工仔實在有啲無辜
但今日經過美心集團大廈絲毫無損...
認真問 要搞點解唔搞總部

咁咪選一間支企來搞
道理同打交一樣 3打3 3個人淨係打一個。其他兩個未必一定會幫拖。但你打哂三個。就3個局住還拖

你講邊間?名?

講得好岩 偽黃扮深黃

不推文

如果要得到國際主流支持，可能真係儲分先有用

你咪傻啦 殺唔死都半傷啦 你成隊刀手沖埋去乜野裝備啊 ironman ar?再唔係既你等人埋身再起衫袋拎刀插都得啦

我都覺

但睇見支那都咁就知無做錯

無民意場運動唔會行到咁耐 爭取民主本身就係想個社會由民意主導

想問
藍絲係咪可以爆黃絲鋪先

藍絲係咪爆百佳

我用一句說話答你
貪官奸 清官更加要奸 唔係點對付佢地？

無分別啦

認同 杯葛藍店 支持黃店更加好

咁爆閘機燒地鐵門口又沒甚麼用處呀？

人地無底線 , 易玩好多

AGGER

咁多年， 大家都知x坡坊個d咩料啦

點對準呀，人地有警隊推出黎殺班手足呀，要逼商家表態清算警隊呀以家

咁黃閪咩師兄，左膠嚟咋

唔俾中資滲透香港

藍色店可以霸買唔破壞
但360真係抵爆
係咪唔記得咗佢哋點打車上面嘅人

和理非做唔夠
罷工罷市 做唔夠

雖然我唔係好認同所謂淺黃種政治潔癖

但算啦，凡事唔好去太盡

呢幾日見到打爆左咁多藍店係心涼既
不過香港咁撚多間藍店，唔通間間都要打爆咩

玩多一兩日無得玩架喇，黑警應該會保護班黑社會
係時候諗下有咩新野玩

爆地鐵你又okay 先搞笑
其實每次爆有原因架，do you understand

等你去總部搞呀，快d啦，對準政權呀

你咁和理非，三罷仲好啦

不如咁啦 你想手足唔爆藍鋪
就不如列份制裁名單出黎 再加埋建議制裁方法論
再做埋文宣 大量宣傳
就咁開個post有乜用呀？

屌得好，屌撚醒佢就岩

true

勇武爆藍絲鋪

勇武：又話核爆都唔割？？

其他：岩呀，爆鋪做得好呀！！

爆鐵就算, 對其他鋪頭唔好打砸搶, 中晒共狗圈套

聯合國有用 香港今日就冇人中實彈啦
不過唔好隨便破壞就係真

韓國仔防割架 , 刀仔有撚用咩

我都好多真心意見，但你冇覆過我

藍絲撚有爆人鋪咩
佢地得把聲
你唔惡過佢地，佢地撚識驚

你唔行去北角同福建佬道歉？

3個月前又話唔好爆立法會
睇下呢刻

一次既一次行動係迫緊政府
日日靜坐 政府睬你都傻

福建幫表示認同

又派膠

暴動唔賠
但爆藍店亦真係會影響到附近嘅舖頭

班和理非肯罷買罷食嘅 使撚咁做咩 由得佢自身自滅啦 但而加係唔得啊 大撚把人照食照買

咁點解搞地鐵你又覺得無問題？
成班人邏輯混亂之餘又對前線指指點點，我自己作為和理非都無眼睇你地日日撥自己人冷水

當日係大家有共識唔燒村囉好冇
一燒保家衛族論即成立

其實連登有d人係咪已經上哂腦
點解解釋一d咁簡單嘅公關/政治邏輯都要咁辛苦

呢個提議好

咪同藍絲講野一樣，所以都唔好怪人，其實大家都一樣

斬手足斬撚到見骨啦你老味，以家爆死物就係到嘈嘈閉

再次證明連登仔講既核爆都唔割係笑話

我媽問我 都問到我口啞

我地唔係暴徒
要識得武力對等原則
黑警暴力鎮壓 必須以武抗暴
但美心太子女冇用武力搞鳩我地
我地都用返非武力嘅方法
罷買、齋坐、㩒飛、貼連儂牆、遊說國際取消代理權已經足夠玩謝佢

你班柒頭有時間驚呢樣驚果樣就去做文宣解釋啦
有無睇到popo點樣核彈都唔割啦
Popo都團結過你班偽善撚
剩係識拎光環
和理非最大作用係保護勇武
和理非應該做嘅係諗點樣文宣
而唔係叫咩都唔好做
你班偽和理非罷工又罷唔到
罷買罷食又罷唔到
級又升唔到
仲要係度講埋啲風涼說話
等畀人清算啦

同我諗既一樣
曹操贏之前都唔會殺張繡
贏左你想點都得

問題係和理非都唔去做呢
尋日打完去左某商場 元氣仲滿人既 360仲多人去買野
仲有制裁完佢地唔會就咁死
到時都係靠番自己

因為地鐵直接

360間接

你地咁驚國際線唔撐
而家又話聯合國無用所以唔怕抹黑?
其實國際線最怕你自己人割 唔知你地自己主流意見 唔知幫邊邊就寧願唔撚幫

On9，佢靠鋪頭搵錢呀，傻西

又黎核爆都唔割

Ok

爆得嘅店都係賣港 福建幫斬人 美心撐警不割

咪撚戇鳩啦，罷食有撚用咩，元氣咪又係一車車港豬去食

仲要d 優品360, 機鋪 麻雀鋪係撚做黃絲生意咩，平時問下自己有冇入去啦

最緊要 大家都唔割 學班狗咁點都唔割
我地要做ge係幫手解釋

大致上同意
m記吉仔有小小多咗 呢兩間始終冇直接做啲咩 同埋好可能好多員工都係手足

你話爆富臨一品黨鐵同鯉魚門間龍門我舉腳支持

屌那媽 爆黑/福建360/中資舖 班仆街就撈撚埋一齊話爆藍舖 分撚清楚未啊on9

如果對家只出口既爆佢地文宣好難做，今日都解釋左十幾個，會落入自己要自由但禁人言論既地步
但如果對家係出手既反擊可以合情合理，但唔好波及無辜
其他好似麻包袋係咪都應該考慮，拆幾多商店都影響唔到d狗

要整就整政府部門or黨鐵先
商家佬係用日常生活如罷買等行動去制裁
另外一個po講嘅比例原則非常適用

唔識政治嘅人係咁。明明之前中共講到明要中資喺香港入面掌握控制權，依家就有人話唔好搞呢堆中資公司。仲要有批人叻唔切話樓主係舊高登會員，所以講嘅嘢就算係有問題都唔會質疑。舊會員講嘅就有道理呀？黃嘅就一定唔會帶錯風向呀？唔好唔記得呢個世界上有樣嘢叫豬隊友呀，成班懵炳

地鐵邊到直接？地鐵係政權？地鐵唔影響人做生意？地鐵觀感好好？好撚好笑

有目的地爆ok
同對普通人俾d禮貌呀手足

點樣間接法？
佢地根本就係黑幫，攻擊示威者早有前科
惡行不亞於地鐵

第一日整爛立法會玻璃都好多人都咁講，到之後入立法會，有火魔法，然後自衛還擊到喺警察手中救人有邊次唔係話會失去支持，民意係無動搖過！做正義嘅嘢係唔撚洗驚失民心，從來只係關鍵少數做，民眾跟大隊。

打2坡坊有咩問題
上次班撚樣收撚埋d刀係入面
燒9左佢間鋪都仲得呀

荃灣個手足比人斬到警都唔敢報呀,屌你老母

佢地係支持緊一個殺人既黑社會組織 琴日仲要開槍殺手足
點解唔可以清算佢地?

3個月都可以爛小小野變返藍 要嚟都哂藥費 咪撚on9

左唔左膠我唔知，我都係我身邊係有唔小呢D人
所以先上黎報告

不過今日我就自己先同條深藍廢老當街互屌
D打靶深藍竟然夠膽講射死多幾個
又唔夠彊今日去又一城大聲叫

屌你老母
提出意見都叫割蓆

說好的三罷呢，係我咁戇鳩今日幫埋和理非罷工囉

原來你個韓國仔係包哂全身 我無野好講

一隻手掌拍唔響，有乜就問福建佬啦。唔勇武就做返自己企硬不消費唔好鳩up ok?

你可以開呢條戰線
有人做野我諗就會少左人再針對佢D鋪頭

拉

唔好扮黃la好無仲系到政治潔癖做乜撚? 不割你條撚咩,和理從來無資格講割/不割.勇武不割我地已經執到

Pish

地鐵封站唔係直接？唔交cctv唔係直接？

黨鐵人所共知係半公營機構
而且721, 831直接因為黨鐵出事

佢仲反問咁藍屍爆黃舖得唔得 我真係暈撚咗響度

果班正一牆頭草

無多到
吉野家係運動早期逼marketing公司炒人
金洪門唔比旺角清場果陣狗打人既CCTV出黎

不推文拉呀

斬手足喎
係咪要拎返張圖出黎呀

解釋返俾佢地，你意志唔堅定，好易俾人收皮

罷買有用就唔使去到今時今日啦，到底和理非罷買有邊次成功？

淺黃係咪黃 你係咪另願佢地轉投對家都唔冷靜 我地今次場運動去到咁耐係因為沉默嘅大多數都企呢邊 即係班淺黃 係咪深黃高尚個淺黃 點解要話唔怪知得

再者吉野家麥當勞呢啲都係叫做講句野程度 唔洗去到裝修掛

政見唔同僅限於只係出聲而唔出手既店

要用合比例武力,藍店唔洗爆(福建幫另計)

冷靜啲
唔啱傾到啱

同意 爆黨鐵係因為721 831 導致好多手足被補 受傷 仲有啲不知所蹤 同埋運狗 所以我地爆佢合情合理 優品360你話福建幫就算 但美心，starbucks呢啲只係政見唔同 因為政見而爆佢鋪頭就講唔過

人就唔撩交打唔打
但爆藍店支持
爆緊d藍店點比小店多d生意
比香港人贊返香港人錢
唔撚係d錢贊完又去撚埋狗國

前線打中資 和理貼文宣

我係前線嘅經驗可以話你知
前線大多數好理智但的確有部份係上腦
如果連登無限鼓勵佢地所有行動
唔講得唔勸得一定好快出事

你以為民意唔逆轉真係大家接受呢d行為?
係因為對家日日助攻幫我地spin走好多輿論壓力炸

樓主教下應該點

發覺核發都唔割呢句好屈，一講核爆都唔割就做乜撚都岩，連檢討都俾人話

有無人理我架 心淡

因為香港人唔願意罷工，咁仲可以點？係咪唱歌就嬴

你睇下自己打乜啦
你而家話緊打爛鋪頭個d 勇武同藍絲冇分別呀
咁又唔撚係割

替天行道有乜問題

支持 荃灣都聽到有手足清醒

agger, 唔係要責備, 純粹俾意見, 搞店成效唔大, 不如集中搞黨鐡, 次次搞完第二朝都無事, 俾熱愛返工既香港人繼續返工

搞緊經濟攬炒呀
你識乜呀
仲掛住民意 四個月都黎緊啦

屌哂你地班偽善撚光環撚
即管話我分化失敗撚 盡情負皮啦
一班唔願面對現實嘅香港人
點解手足要做咁多野 中埋彈
咪就係因為你地畀好多藉口自己
唔願罷任何一樣野
你地根本無資格學人爭取民主

罷工真係難啲，香港人返工大過天
但係罷買我身邊全部和理非都做緊

問返佢 黑警殺人點睇？
今時今日仲兩邊各打五十大板既唔好話自己係黃

360今日仲困住班學生報狗
好彩班學生醒目識爆走

尋晚個細路中槍個傷口難唔難睇？

同意，唔好再爆啦

成班風向撚叫人唔好拆
話咩罷買就夠喇 經濟戰啦
屌你老母叫你罷工有冇罷啊?
三罷罷左幾次罷左啲乜撚野出黎啊?

仲話核爆都唔割
10月喇大佬 對家真槍都出埋喇
醒下啦

小心會有一種傾向：
爆藍鋪好易-黑警守唔到-每次出嚟只係爆藍鋪因為風險低-好似有成果咁但只係完成左支線任務
行動的方向好易迷失，淨係識點樣對付藍絲，唔識對準政權。

點解可以掉翻轉黎講 佢打完你 我地還拖叫保家衛族？

呢個唔係檢討，係帶風向

有冇前線手足可以講下火魔法幾時先會用 和理非表示理解用黎拖延時間only 向狗方向 或者對狗用

低能

對面槍都開埋，輪姦左唔知幾多手足，唔知殺左幾多人
香港人︰唔好搞對家D鋪

對店舖好多人只接受到掂大字報，封門，唔比做生意等非物理破壞性的野，頂多爆店外召牌

和理非需要勇武，但勇武都要和理非

想場運動走得順D的話，唔好迷戀爆商店，對準D更有象徵意義的更有效，例如荃灣有個唔錯的地標沉日爆得恰到好處，ssp仲有時間的話就可以再爆入D

爆店的同時要show到比NPC同世界睇點解要爆佢而唔係其他店

咁咪叫大家對準黑警!!!

不贊成不過唔割，我知我哋擺食擺買效果不好兄弟先要冒險爆鋪，和理非請加緊擺買/食。總之大家小心行事，香港人加油。

正義既連登仔點容得下其他人意見

無論自己做咩都係岩

我應該問番你
訓左幾耐
求其爆既其中一間公司正常都講得出咩事

我支持手足嘅行為
但係我覺得 現階段我哋嘅力量未開到咁多條戰線
當深黃嘅連登仔都覺得爆鋪有問題果陣
唔好比同溫層呃到
淺黃嘅真係未必會知我哋做緊咩嘢
睇到嘅手足 冷靜少少啦好嗎

見到成班友起勢屌自己人話爆黎有乜意義真係火都黎

學下班差佬啦，兜野射撚死撚都話合理呀，全球都覺得個「畫面好核突」呀、點解要撐呀？

點解呀？

係囉，都冇人話割
大家有個共識咪好

我諗好多人講嘅核彈係講緊對政府同狗

同埋我都知個日班人唔係 住哂係元朗 咁有機會殺錯良民 但今次啲紅底鋪冇啦掛

仲分和勇
和定勇都好做野冇公關都死得啦

左膠成日講埋D嘢, 不現事 不理性, 用偽善去攻擊抗爭者有意義行動
但係左膠從來都唔願意犧牲自己一丁點利益, 所以從來都係左"膠" 唔係左派

人係咁美好就一早完成三罷 得到大籌碼, 仲洗乜要班細細個日日流汗流血被捕 去換取呢D被你班左膠鄙視嘅小籌碼?

聽下我講啦 其實大家都係對成件事做唔夠 又唔理我 單機咁 想喊

樓主冇話要割，只係想大家冷靜，唔好俾琴日既情緒影響判斷力
爆人舖之前諗下入面啲員工，入面肯定有部份都係黃。我知你想藍店執笠，但你都俾時間果啲員工辭職同搵新工
你即刻爆人地舖，入面啲黃絲唔通仲拍手掌支持咩

唔做都做左 要做翻文宣講360係福建幫既 同埋荃灣手足比人斬到下半世唔郁得

方向問題
爆鋪平日當做支線
對準政權星期六日做主線

排外 平時罷買就得
破壞藍店唔靚 好難向街坊解話

真

立法會係directly對準政權
你爆吉野家元氣星巴克又對準d咩呢

Twitter 文宣組加一
印象首先出現 之後再解釋係冇咁effective

俾班仆街仔睇下啦，垃圾

白衫打人？？

解釋返俾佢地，你意志唔堅定，好易俾人收皮

黨鐵爆，福建幫嘅鋪爆，中資大企業爆，其他藍絲鋪就唔好啦，我地要嘅係民主自由唔可以因為意見不合就爆人野

你幫福建幫講說話？屌你老母臭西
唔撚係同路人

咁係咪d 鋪攪d 手足呀?

唔逆轉係因為覺得示威者唔會傷到普通市民，但政權會

如果搞到鋪頭，佢地就未必咁諗

一開始口響話核爆都唔割，依定爆間鋪又出黎嘈
有人捉左謝狗肛狗再好似isis咁直播斬頭我都唔撚會割，完！

共産黨同藍絲最緊張係d錢呀

加油手足 我明twitter係好難defend

美心囉
人地上撚到聯合國用fake news唱衰運動啊

例如 ?

咁係你問題喎 我老豆問我都答到

納粹法西斯極權既幫兇唔係政見黎，係反人類

咁應該要對準班狗。正面攪唔掂就應該要暗地裏攪。

藍店可以唔爆
中資不得不爆

黃背心燒左成條街 我地依家有針對性 外國佬好撚好奇我地搞咩 佢地支持警察=支持殺香港人 邊撚度係政見不同

我支持罷多過爆
但係最緊要都係要解釋翻點解要咁做
唔係話fake news，聯合國既人就會信

睇見D左膠批評手足就燥

班狗殺人都唔割，先令到佢地咁團結
所以無論勇武抑或是和理非做咩都唔割先可以繼續抗衡極權
仲有依家仲理咩觀感，唔通真係可以用語言感化藍屍同狗，導佢地向善，然後就可以光復香港咩

支持巴打另外出多個post
等多啲人睇到你呢個睇法
依家的確好多人迷失咗

我覺得爆藍店有用過黨鐵喎
人地藍田係做生意，講品牌同形象
黨鐵形象再差你係咪都要搭

藍店同中資2樣野黎

保險賠多兩次都會拒保
同埋暴動唔包，依定都定性暴動啦，咪暴俾佢睇囉
搞革命，對人地話你暴動抗拒？
暴動咪暴動，對抗極權暴動都要做！

Wfc

360做左咩都唔知
夢遊左幾個月?

其實唔只政見
聯合國果單野都夠啦

點解仲要幫對家而唔係幫自己人講野
因為少少破壞就沖出後幫對家 同阻膠冇咩分別
人地師奶銀髮既支持唔係得把口 係爆果陣會開遮 走果陣會幫手足手 我想問咁多位和理非仲做過咩

哩個合理

你點答

人地黑警唔割係半句都唔會批評自己人呀

學下人好無

中資鋪一定要清算
否則將來香港人只會更慘

美心：巢皮G上聯合國，做多左，抵打
國企：直頭係共產黨爪牙，就算你唔打佢，佢遲早搞尻你
打呢d鋪頭有咩問題？

其他藍店，齋講就由尻佢

人地就會話你做咩迫人罷工㗎啦

罷買就足夠了

資歷耐咁又點？佢唔係三毛
但唔代表佢有政治觸覺 有腦 有分析能力
唔代表佢唔係偽善光環撚
以佢以前開嘅post黎睇 佢剩係一個老婆奴
典型香港人 畀老婆蝦到上心口er唔敢er
仲話唔好得罪其他人
唔好以為多人識就可以做kol
連登好多盲撐撚 無獨立思考
我嘅建議係你地都係唔好搞咁多野
乖乖地被圈養 做隻港豬算
都係果句 唔好學人爭取民主啦

割割割
死on9

全部風向撚同我聽住
依家拆得既 全部都有做過陰質野
starbucks 元氣 美心金蛋
人地用fake news係聯合國抹黑手足
360 唔撚洗講 福建佬既
講完

唔爆舖頭唔係為咗左膠 係為咗國際戰線
國際戰線好多手足做緊野
辛辛苦苦遊說先令到 Magnitsky Act有少少眉目
之前爆完全無所謂
但長遠嚟講繼續爆人舖對國際戰線好難打

對準政權
如果藍絲就要拆舖
我地同文革既人又有咩分別
我地撐良心小店
罷買藍絲舖

所以咪得番差佬同高官圍爐，但佢地有權先唔使驚咋

唔割啊屌
班狗自己咁On9都識團結 做乜9都包庇哂
我地唔好係呢啲時候限住限住啦
都過左幾個月 立場一早已經分哂
話會失焦既人 而家做緊既野根本係針對緊中資Chinazi
大家一齊俾啲信心大家一齊行落去啦

正，成功分化

搞到黃絲又少一班人

agger 事實上香港嘅中資數都數唔完 以為唔係中資都可能同中資關係千絲萬縷
唔反對搞藍絲商戶 但唔好因為一兩個員工講一兩句就去搞
亦唔值得花太多精力喺依條戰線
始終所謂藍商只係奶共嘅商人 中共嘅卒仔 要清晰知道依個行為嘅作用只係抗議 撼動唔到政權(亦好老實講唔知有咩可以)

不過真心覺得
事態發展到咁
叫停自己手足真係多餘仲會變埋左膠
再加助攻對家

和理非心態都要升級
幫自己友做文宣解釋下行動好過

其實我想講
罷買罷食最簡單
但係最直接影響肯定係爆佢鋪
同搞到無人敢幫襯佢先最直接最入腦

講啲舖咩背景 之前做過啲咩 講真跟貼少少都答到啦

韓國仔原來唔包全身架 ? 笑撚死

Agree

文宣唔係無敵，對方唔受就係唔受。

街坊嚟講勇武派唔理㗎喇 但係都理下國際戰線啦
街坊幫唔到我地贏 但係國際絕對有用

最大問題係
一俾下建議就係到狂鬧人
大家dum下意見出黎 傾到岩lo
洗唔洗一唔岩聽就批鬥呀
咪做藍絲廢老啦

幫中國納綷黨既都罪有應得
幫極權統治既支那就預左

驚就唔好開鋪啦
你間舖唔出現係香港就冇事
係香港開鋪就預左有一定風險

福健幫有冇斬過手足呀？

支持暴徒開槍射殺手足, 原來係意見不合

對凖政權啦

咁大家仲想唔想贏區選

岩，連爆d政見唔同既藍絲鋪都唔敢，學咩人講要爭取民主自由？？？

美心係聯合國講野仲唔夠？
唔係開始俾人搞先要割？
仲有中資企業本身就係度入侵緊本土
咁既問題都唔值得正視？

依家對家就係乜都可以調轉黎講
咁多紅媒五毛藍絲,白都講到黑
你自動送埋畫面俾佢佢求之不得添

紅底鋪一定要搞,淨係話唔好用爆呢個方法
咁多野可以做點解要揀個最高輿論成本嘅plan
調返轉諗如果民意輿論國際形象唔洗理嘅
對家一早出老解殺哂我地啦

推 一係就搞政府部門，咁外國人一睇就名， 唔撚使嘥時間解釋呀。 同埋而家爆咗咁多美心吉野家360，其他都識驚啦話？

收皮啦 又係你個撚樣
返去比老婆屌啦傻鳩

不割蔗，但直接講你做就替助林鄭、中央。
因這明証言順説佢講比全世界的人知道的嘢是相符。 不要單純其他國家或人與你一樣看法。 你想羲身兄弟的付出，你就繼續用自己的方式。
否則請走回正軌集中五大訴求。
連登最可愛之處在於願聽而改。
林鄭死處於不聽。

乜撚野無啦啦呀dllm

哇，巴打風向撚、分化撚

唉
咁多個月仲有d好似樓主咁嘅弱智西
真係醫返到晒藥費

你出黎企係藍店門口保護佢丫嘛，出po有咩用姐

我地文宣戰成功就係我地真係正義

只係唔想愈走愈偏離

但360是福建幫，斬傷咁多手足，真是唔想放過佢

成班都痴撚線,西方社會點解比支共滲透得咁緊要就係因為佢地對住呢班人渣講民主自由

一個人如果擁護獨裁政權,佢係唔值得有民主自由

咁你講咩五大訴求缺一不可
你自己知唔知五大訴求係咩㗎

做過咩可以破壞佢舖頭
抵制唔夠 ? 兜口兜面講我都心虛

無搶

不如淺黃講下個準則係點，純粹了解

爆黨鐵 ： OK
爆美心：唔OK??
爆starbucks: 唔OK??
爆福建幫鋪：唔OK??

暫時見中資銀行atm自燃，爆少量窗

奶共港資都要死

但宜家係自己人都動搖wo
福建佬軟人 獅鳥係無問題架 但樓主講緊係果啲只係講句野野嘅鋪頭 洗唔洗去到打爛人玻璃先
開槍係班狗 但狗屋禮賓府都未有咁誇張

無錯 做野要有低線 無低線只會迷失 麻木破壞

中資入侵香港
同佢裝修等同對準政權

打黑社會仲唔夠正義?

意思一樣直接間接仲重要咩

總之唔好搞外國品牌元氣、m記、starbucks等
你老母而家求緊美國幫手仲搞美國品牌，有冇腦㗎

反轉角度 如果藍絲爆渣哥 大家點睇

收皮啦鬼 你出去現場咁講街坊都屌7你

佢係真心弱智唔係扮

對家開槍殺人都死攬唔割，我地仲有咩餘地去諗呢個道德問題

所有中資同奶共港資

因為你意見廢撚到你個淺黃老母都唔認你
所以未屌柒你囉
下次開post唔好在覺得自己意見好重要啦 縮埋一邊啦

係lor
講到黑警同狗官好值得學習咁樣
佢哋失去晒國際支持就嚟面臨制裁啦

唉我都覺，大家都比仇恨支配晒，成日亂咁屌同路人，根本容不下自己唔岩聽既說話。
出果淡氣梗係爽啦，我都睇得好爽，但而家每步棋都好重要，想拎出黎傾下就話你分化

罷買？唱衰？ 不如好似啲手足咁講 整翻個支持黃店日啦
國際我地咪幫佢地解釋囉 btw福建幫斬完人 我地唔爆都講唔過去啦 麻包袋又唔敢做啦

屌你老味啦
後生仔年青有為做實事
樓主收皮啦

美心代理wo

真係 唔好搞到紅衞兵咁
明白有咁多手足受傷 政權咁仆街 大家會嬲但我地要既係最終勝利
避免做啲會損害運動既事

你不如睇番啲新聞啦又唔駛你做心咩虛

我自己就認為到依個時間都仲兩頭擺嘅就算啦

暴動定性係612姐
我認為取消暴動定性應該改為取消暴動罪，改革公安條例。
612無暴動唔代表我地唔可以升級去暴動同內戰，你搞清楚先。

藍色店全部都係保護緊港共中共政權，講得出啲冷血說話，但就承受唔到比人破壞？

所以答案係和理非果班要去做文宣
話美心拖累Starbucks呢個品牌,要總公司換代理

要做好文宣PR

燒港鐵站爆閘機本壞d機跳閘有幾正義呀？

有無對準政權呀？

割唔割呀又？

黨鐵政權要反
福建佬富臨美心假新聞都要反
但係其他藍店只係意見相反既
我覺得現階段抵制先已經可以

個差別未就係，佢地係藍lo

渣哥被爆唔會有live, CCTVB更加唔會出

對店舖好多人只接受到掂大字報，封門，唔比做生意等非物理破壞性的野，頂多爆店外召牌

和理非需要勇武，但勇武都要和理非

想場運動走得順D的話，唔好迷戀爆商店，對準D更有象徵意義的更有效，例如荃灣有個唔錯的地標沉日爆得恰到好處，ssp仲有時間的話就可以再爆入D

爆店的同時要show到比NPC同世界睇點解要爆佢而唔係其他店

樓主分化撚
善用不推文

on9

下次咪撚再開post提出意見啦，我地追求緊民主自由，好撚偉大純高的

可以抵制, 但可以破壞 ?

福建幫打記者，斬市民，黑警刻意包庇，政警黑勾結

唔岩咀形就要爆
咁點解蘋果咁多年都仲做緊生意 賣緊報紙？

爆商家佬係大忌中大忌

再唔係追番呢個po都得㗎

唔爆d 鋪係咪無其他野做呀?
大把野做啦, 整多個戰線,要應付幾多人?
唔好開咁闊條戰線啦聽下人講,唔好成日話人地帶風向

敵人害怕了

搞舖唔係唔得，但真係出師有名先做，唔係都幾難睇，尤其依家要煲大開槍單嘢嘅時候，輿論俾爆玻璃啲新聞冚晒。可接受，要改善。

同埋盡量唔好成日塞哂成條路，俾條路巴士同電車行啦……

岩呀！香港人成日搞錯政見

搞狗宿舍啦

困住又唔代表咩喎。即係如果有狗想拉人，有鋪頭落閘保護手足你會唔會屌先？當然360既背景係人人都想攪佢，但淨係落左閘又唔係咩大事。

咁咪大家各有各做
勇既咪拆
和既咪做文宣send email比壓力

哈哈，blocked

因為我地冇班深藍同popo咁無耻！！！
做咩都有底線，否則同魔鬼有咩分别
唔割唔代表認同呀~~~

唔建議破壞商場、中資鋪頭

"淺黃" "淺藍"轉得快過紅綠燈

Exactly

嚴重懷疑連登被偽勇武分化撚滲透
現場前線好少會咁固執同上腦
好似咩道理都聽唔入耳咁

拿 一唔岩聽就風向 分化

但我會覺得圖二個男仔先係正常人

支持合乎比例，連登咁愛國愛港都咁多意見，可以想像其他人真係好難接受

屌咁撚樣都出師無名 咁你不如直接D話警犬射手足係出師有名啦屌你老母

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

收嗲啦屌你老母 block

其他國家可能會有事 但香港人最豬 你唔係搞佢反而會話抵死

識唔識嫁你
係聯合國講既野同本身美國既精神都背道而馳
應該叫佢收番個代理
同埋美國商家還商家
唔通商家叫唔好打貿易戰又真係唔打咩

居然正負皮各一半

我自己覺得再咁爆藍店舖，對家一定會狂用呢樣黎做宣揚
無論我地點解釋話係藍店背景，外面都好難認同、合理化成件事

你都on9

有可能淨係開到條路揀巴士同電車黎放？
放埋狗車入黎好冇？

每個港鐵站，都有 AFC 供電系統，自己諗下啦！

我尋晚發夢，而要車唔行，有人用一個汽油彈攪掂個架空電纜，D 列車就成日行唔到。

今日中環先大把人快閃

你都痴線 我就信你係美心打手
你叫班殺人犯冷靜下先啦
屌你都憨鳩鳩

360 係福建幫開，
開始嗰時咪又係靠抄759，
到做起咗就同其他大陸賤種一樣倒轉串鳩你，話你759“唔識做生意”。

哩啲咁嘅流氓店鋪爆哂先啱。

你知唔知要去整返啲鋪頭，都要好多錢，一間可能對大股東只係微不足道，但係間間都搞嘅時候，集團係會驚，咁樣唔係破壞經濟？ 有時破壞其實唔係純粹發洩咁簡單

所以先叫大家冷靜行下一步

唔好混為一談 燒黨鐵係為左防狗衝出黎
跳閘、塞辣椒醬整壞閘機唔會畫面唔靚影響國際戰線
爆藍店係會影響畫面 長遠咁爆係會拖累國際戰線
好多巴打打得好辛苦先有少少眉目

覺得而家個難處係好難同外國人解釋原因
喺啲舖頭寫多啲英文大字會更有幫助，又無咁難睇

優品360 老細係福建幫已經夠

認同

一律唔岩聽都當分化撚風向撚計架啦？？ 第一日上連登？

下次唔好再俾意見啦，打柒埋你呀

爆地鐵爆中資冇意見 但藍店都爆同黃店比人霖紅油冇分別架 明白好多人都好嬲我都好嬲 但求下大家唔好比仇恨蒙蔽咗雙眼
要爆就集中返一兩間中資爆好嘛 咁樣效果先會明顯文宣都易解啲

你拆佢我接受到架,呢d 出屍有名

仲講對準政權果班傻閪
係咪以為眾人皆醉我獨醒？
睇下鄭立篇文講咩先啦
入侵哂你生活啦港豬
你地呢班所謂同路人
一直出賣緊班義士咋
叫你罷工唔罷 罷買罷市唔罷
連班中學生都勇過你地
一出雞尾酒就話係臥底做
同割蓆無撚分別呀 唔好再催眠自己話前線唔介意 我知你地班偽善撚好想割
只不過講好左不割蓆
諗下612邊個阻到開會 荃灣北角邊個保護市民
係咪你地呀 唔係呀 係前線呀
你班偽和理非連和理非都稱唔上呀
仲係度咁多嗲
我係分化嫁啦 繼續屌我係五毛囉
反醒下自己先啦

屌你老母，同d人話”和平示威就好了”一樣on9

冇話咁就會對準政權
你當我真心膠都好 問下啫

唔認同唔同立場
人地無郁手
我地又係咪就要郁手？
揭下揭下又會有好多藍絲企業
我地咁搞有排拆

所以和理非更加要做好啲文宣，做嘢啦，我哋要感激班勇武冇割我地

斷中共水喉呀！

味即係果班懶中立嘅勝利球迷囉，最叻就係兩邊都掌嘴，我唔認為一個思考能力高可以理解事情嘅人會冇立場，有好多嘢係有明顯嘅是非黑白。堅持中立果班只係思維淺薄嘅人，只會有能力理解單一事件但係完全唔會識睇大局，但係呢班人總係會覺得自己理性分析好撚叻，平日真係見唔少呢d

咁你就target返開槍嘅群體

合乎比例原則打擊對方陣營
紅色得到最高規格待遇
藍色有實際行動損害手足嘅有報應
老闆係藍絲淨係對住電視機鳩噏嘅罷食就算啦

不過我地表達完意見
係絕對支持前線行動
不分化

你都痴撚線,人地落閘困撚住手足呀
等狗黎咬呀,屌你老母
on99

唱衰係基本,和你shop和你eat又得
支持黃店日都係好主意,再唔係坐大佢地對家
759,板長,pacific coffee...都得

無錯

望下正負評
依家唔係風向問題
而係要拎個共識同埋事後文宣準備

咪係 成日雙重標準

示威者要升級了

罷唔罷到呀？靠啲港豬？
罷到而家佢地邊會咁惡呀

有分先後次序，當然可以why not both緊係一齊

係連登都55波

大家諗下出面點解

講就講完
前線決定啦

中銀其實無做過啲咩

吉野家，美心，福建360都講得過去

提出意見唔係問題
但竟然問點解爆果幾間？
又唔見爆其它鋪頭？
咁應該先係文宣應該做
而唔係係度問 點解爆呀 爆左影響觀感wo 真係難聽到 又唔見俾人斬俾人射果陣有班出黎講嫁wo

不如你問，福建人做左d咩

推 要清醒

你地成班都唔知係咪鬼黎 都睇唔到我 好慘 單機上連登

你覺得和理非會割？定美國會割？

三罷呢，又唔做，講咩姐
係我咁戇鳩今日幫埋和理非罷工囉

不如你講下爆邊間係over左？
前線手足係有分寸架
唔係無的放矢咁亂爆
你有時間不如做多啲文宣同外界解釋啦
亂咁開啲帶風向post

阻膠，屌你老母臭閪，咪撚出嚟呀 連你都打鳩埋呀

五毛又帶風向

1. 商人只會睇利益
2. 消費者係佢地主要收入來源
3. 爆藍店/中資 無論港豬藍絲都無得幫襯 直接影響佢地收入
4. 無收入 以為奶共有著數/中資大水喉等等誘因隨之消失/消弱
5. 長遠 無人追住奶共—> 中共小左控制港人既籌碼
6. Win

咁簡單既思路 得毅進仔唔識。 帶風向都帶得醒d啦 ，收得5毫子 就專業d啦 。下次得3毫子架喇 3毛

今日好多post吹爆舖頭

有好多人成日用黑警唔割黎比，但問題在於遊戲規則係佢地定，就算全港700萬人反佢都冇佢符，我地就只能好被動地利用外國勢力去俾壓力港共中共，所以每一步都要好小心以防外國勢力既離去。

我唔認同，360唔係言論同政治立場問題，係佢本身中資，所以要裝修

咁又點，美國人鬼知呀，你個個解釋呀，美國人冇損失？
如果你係美國人睇到自己國家品牌比香港示威者打爛晒會點，個畫面太肉酸
明明美心旗下咁多自家品牌唔搞係要搞美國品牌
效果一樣嘅啫，但觀感對外國人嚟講爭好遠㗎

不斷俾同一個句問
"咁就可以破壞架啦"
答完再問
我真係唔撚識答

係搞狗屋好過喇，依家種感覺搞唔到狗屋就搵其他嘢嚟搞咁，唔該大家槍頭對準差佬政府，唔好失焦。

睇頭2層已經想笑

9 up 完未？
拎槍打閪呀
你網上拎住個鍵盤打online game 呀而家

合乎比例原則，你班到d 軍火返黎？

根本會轉駄嘅 係中立撚 唔係淺黃
中立撚嘅民意根本冇撚用
你要幫手嘅時候 佢唔會出手
你搞到佢 就即刻屌返你
哩d係你贏嘅時候拍兩下手
輸就踩你兩腳嘅垃圾嘅民意
理黎做乜撚

淺黃都當同路人？班撚樣日日唔同色

無錯 真勇武巴打一路都識得聽意見、自我檢討
元朗嗰晚話唔燒村就真係無燒
911話勇武停戰一日就真係停戰一日
唔會亂屌人話「停咩嘢戰呀！咩911、咩國際戰線理9得佢啦」

其實大家可以自行睇正負評判斷 連登都50 50...
呢樣野係會損失民意 但不割𥱊

唱歌人鏈最好睇

人地狗仔亂開槍都唔割呀
雖然有一半手足覺得唔好咁
但我唔係指責佢
係做好文宣向外界解釋

根本就係 乜撚野淺黃 我屌你老母風向撚

永不割 你地做得好好

ok starbucks 果d最好可暫免除

笑咗, 政治BB班講國際戰線, 你估國際唔知新疆發生乜嘢事?

五年前無打國際戰線?
國際戰線都係一個綜合損益遊戲, 爆舖一樣打到國際戰線, 唔好隨便講D自己唔識嘅嘢教壞人

啱 唔好被仇恨支配 保持警覺思考

唔該，不割既意思，就係防你呢種人

講到話人扮黃...你地真係屌人屌上腦

行動力量要合符比例
仇恨真係唔係一個好justified既原因, 亦令人更容易犯錯(縱使佢係好好既推動力)
求下大家 keep住保持冷靜

咁佢地點解要咁對手足？
咩叫算？

你係咪癲㗎，用武力要人屈服，咁野蠻呀
叫佢換只可以用和平方法，罷食或寫信

咁都要人有人去做先得嫁 有時真係不如大家攬炒 早少少集中營
仲幾撚多人去

國際戰線就係兩頭擺緊 係咪以後唔爭取？

戰略上黎講唔搞外國品牌係好啲嘅~~真係要好大文宣力度先解釋到俾外國人知咩事

而且外國人都有美豬歐豬日豬，唔好以為人地會無條件地支持你，追新聞睇到一睇爆Starbucks畫面，已經有左壞印象

唔係話爆唔爆得，而係值唔值得，值得為左爆Starbucks等而浪費大量人手資源去做文宣咩？

爆美心個啲，香港人知咩事，外國人又唔會反感咪ok囉

Starbucks元氣個啲用擺食㩒飛都ok啦

你唔攪佢，佢都玩緊督灰，督Q曬黃色同事出黎。

唔好唔記得琴晚間酒店督左11個手足出黎。 生意人最講利益，邊個督灰、幫正苦講風涼話既，有全鋪被拆既風險，咁生意佬仲敢唔敢玩督灰? 咁樣先真真正正保護到勇於發聲既市民、員工。

中共要生意佬跪，香港人同樣都可以。

終於見到我啦 set制裁list呀 附上原因及建議制裁方法呀

難睇你老母
打爛極都係死物 又冇攞舖頭入面啲野
福建佬打嘅係人命係手足啊！！！
核彈都唔割

呢個世界總有藍絲
無可能爆曬藍絲鋪
360黨鐵美心認同
中銀有保留
中銀最痛一定係走資冇錢
中銀客戶係呢部atm拎唔到錢
都可以去其他銀聯機拎錢
爆完佢根本冇意思

呢個世界有得解釋ga,
唔知就解釋到佢知囉,唔係文宣黎做咩???

大家冷靜討論
只係提意見 唔係想割

唔洗為咗藍色店而打爛塊玻璃
佢可能蝕幾萬十幾萬 （對佢黎講好少）
但犧牲國際戰線又捉下少一個勇武
而且佢只係支線

同埋爆藍店 我好肯定敢講
最開心唔係我地 一定係政府！！

黑警搶都開埋人又殺埋

你仲同佢地講良知，你唔爆佢鋪佢會唔會讚你話你唔係暴徒，入到狗堅比鮑魚你食呀你估

不過爆還爆唔做大陸仔行為，唔搶野先高汁

每個黃絲有一絲動搖，然後心裏我屌關我撚事

各位冷靜啲，知大家好憤怒，今晚既事要麻煩各位鍵盤文宣，盡力將事件解釋 小弟搵左成晚先知發生緊咩事
證明文宣觸及率唔夠大

各位不完美 但要改善

大力文宣三罷又好， 來緊活動又好
將憤怒轉換成宣傳行動力

屌你老母死左膠
Block

我哋曾經笑大陸人杯葛日貨韓貨而打爛鋪頭
今日我哋點解同佢哋做一模一樣嘅嘢？
當初我哋好自豪嘅遊行完一啲垃圾都冇留低，一間鋪頭都冇破壞
今日我哋點解唔可以？

唔好話咩係官逼民反、係政府錯在先、係黑警干預我哋
我哋冇雙重標準，冇咁多藉口，我哋認為人哋唔應該做嘅嘢我哋自己更加唔應該做

支持前線唔代表唔可以認錯
做錯嘢都唔認係黑警同藍絲嘅強項
我哋可唔可以比佢哋好？

可能你睇完會好嬲好想反駁我
但係希望你有時間可以諗吓成個行動可以點進步
燒晒所有黨鐵站同中資鋪絕對唔係我哋嘅終點
要諗嘅係每一個行動背後係目的
用暴力令人屈服係黑警嘅概念，唔係我哋嘅目的

做咗嘅就已經過去，唔需要指責
反而討論吓我哋點樣繼續落去先係重點
政府唔會因為我哋破壞晒全香港而屈服
因為佢好驚好驚以後香港人一有訴求就用同一種方法逼政府妥協
其實我哋可唔可以嘗試俾一個下台階大家？
好似game theory咁，要雙方合作先有可能解決問題
我已經唔想再見到手足送頭，唔想再見到有人流血

我哋一齊理性諗吓長遠啲嘅打算，好唔好？
光復香港 因為香港人先有資格決定我哋自己嘅未來
時代革命 因為我哋呢一代唔做/做錯 就翻唔到轉頭

屌你，咁你即管爆，我割到你老母都唔認得。

屌大局撚。。。

唔好失焦 大家慢慢來 最緊要平安

我覺得大家都要重溫下梁天琦既獄中信

當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

大家應該首先照顧自己情緒。近日好多人唔開心，但因為想做多啲嘢，忽略自己感受同信念，反而會令個心唔堅定而判斷錯誤。唔止仇恨，恐懼都好阻頭阻勢

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

建立自衛武力嘅合理依據。唔還手固然係只有捱打，但還手之後畀人抽後腳，唔止好唔公平，對運動亦無幫助。有法律同輿論上嘅武力依據，市民人身安全先有希望受保障

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我明白大家4個月嚟都面對住好多不公義既事好憤怒 但唔好忘記反思我地既行動會對個運動有咩影響 我地要有啲咩原則

道德高地冇撚用嫁
唉 就算美國過左咁又點 都係果句 佢地都係佢地 唔會因為被制裁而投降嫁 最後都要靠自己

關於爆人 我覺得唔好爆到自己人 同 手無寸鐵嘅人就 ok

唔好互屌啦
大家都係為件事好姐
爆唔爆都好都好睇文宣既力度

偏偏歐美班撚樣就係中立撚
如果唔理、唔爭取嘅話，冇人制裁港共

潔癖撚: 咁同xxxx有咩分別+畫面難睇+不要被仇恨支配+小心變怪獸

對準政權咪衝中聯辦囉

變相逼人搭返黨鐵
而家已經多左人轉搭巴士
塞完又係送返班客去黨鐵

爆還爆,記得留低啲被爆者既罪狀俾啲記者做野

啱聽 認同！

邊個國家兩頭擺緊？
收皮啦垃圾 想合理化自己屌9同路人嘅行為

最尾幅圖想點

#大圍
2347 有市民路過大圍站表示會報警，有部分示威者表示想私了佢，其後被其餘示威者阻止，指：人地未出手就唔好喇

邊到上腦呢下

Fucking幫點解唔可以爆

上面講咗你只可以用和平手段要人收番

破壞少少死物就唔接受既 呢班人就從來都唔係同路人啦
何況今次係特別針對奶共既鋪頭 出師有名架

成日都話對準政權

請問各位有咩高見對準政權呀

不如直接去北京搵習大帝咪對準囉

而家就係咩都做唔到
又唔夠狗打
狗官相護
警黑合作
白色恐怖

你除左做呢啲 去「幫襯」下黑社會藍絲店
你仲可做啲咩

記住我哋係以武制暴
所以我覺得最緊要出師有名
姐係福建鄉黑嗰啲打撚爆曬都冇乜所謂
解釋洗地都易啲
但係打爛平民藍店同美心嗰啲真係唔建議
一黎收益唔高
二黎就係怕外國人睇唔明或者唔理解前因後果 驚就咁會搞臭我地喺國際嗰朵

建議用不合作運動 姐係㩒飛文宣罷食都夠玩殘佢地

記住我哋嘅目標係個政權
切勿失焦
港共同班鄉黑畜生先係我哋嘅首要目標
藍鋪反而冇咁緊要住

大家記住要理性行動
切勿令整個運動變文革2.0

最後 不分化 不割蓆 齊上齊落 有唔完美嘅地方大家一齊討論同改善

唔好再講埋啲咩同狗有咩分別 同藍有咩分別
唔好懶醒亂講廢話
有人強姦 你打鳩個犯
同隻狗打鳩你 你同我講一樣？
屌你老母臭閪 所有嘢都唔割 再講同乜乜乜有乜分別嘅 手足都無情講 正義俾你呢嚟同班無恥嘅人比？
你田估腦裝閪屎？ 侮辱啲義士 屌你老母含家產

爆人鋪個班唔知係咪鬼黎，專特搞串個party等多d人割，本身都已經少人

而家係藍絲開鎗？而家係政權開鎗係警犬開鎗，社會對示威者嘅武力升級包容就上撚晒腦，咁簡單嘅公關同邏輯都要解釋咁多

中共封殺我地同路人仲狠過你爆鋪 仲我講唔好?

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

而家真係有d打唔贏技安就走去打牙擦仔咁既feel.

爆完立法會同機埸單野仲未fixate完??
定係你以為啱啱先開始

咁做衰過藍屍添

唔係唔爆呢間呀

咁撚威咪爆警囉洗撚係到爆藍絲鋪，講一套做一套

你都忽忽地, 黨鐵藍店係搞尻義士們先俾人爆, 依家有冇一間無尻辜嘅俾人爆? 是政府教會我們和平示威是沒用的。

Btw, 請睇以下呢個post

破壞商舖請合乎比例原則

中銀係撐警集會主力

以德報怨咁撚癲 而家爆唔爆佢都屈係暴徒啦大佬

同意, 我地需要還手時先還手。
仲要時刻保持清醒。唔需要將自己變埋做對面果類人

老實講，佢地傷人成國際新聞

毀死物唔係大件事，"精準毀物"更是理性行為，受國際認同都未定

你老母臭系你呢啲就係鬼啦屌你老母

又包容唔到升級 又衰過藍絲 得啦你地露撚哂底
手足想改善都唔會咁講野

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

長遠係咁爆人舖，歐洲班左膠會割
而家國際線巴打辛辛苦苦遊說緊Magnitsky Act呀
好辛苦先有少少眉目
點解為國際線巴打做少少嘢都唔得？

食閪屎啦你 道德塔利班 道德撚自殺死咗去啦 阻撚住晒

一個為自由嘅革命
一個為公義嘅戰爭
手足，你沒做錯到
但是我地冷氣軍師會全力support解釋當中利害

支持暴徒開槍射殺手足, 原來係意見不合

咩藍絲開鎗?你閱讀理解有問題?

兩個都仆街 做咩唔打？

佢地唔敢搞狗屋嘛，咪爆下d藍絲鋪攞下滿足感囉

咁不如用和平手段叫政府應承六大訴求啦
人地生意冇左就會認啦
在商言商 你都想搵錢姐 下下因為美心而俾人攻擊你仲會唔會俾佢
唔好話美國人唔知 大部分仲跟得貼過我

你老母而家係咪唔同意見就要死撚哂佢呀

你出去擋子彈我咪爆囉 咁威威呀嘛 出過街未呀

你明唔明今場是反中自治運動

推推推

Aggar ，如果係齋政見就唔好搞佢喇，但係如果係美心咁唱衰手足或者360呢啲直情篤灰報警既黑社會鋪頭就真係抵撚死

你知唔知d藍絲大企就係港共最大資金來源？

我認同要加強文宣去講點解要爆呢幾間，但係個理由又夠唔夠justify 到比街坊明白？ 可以罷食 抵制 唱衰 貼poster, 點樣link到去爆鋪呢個level? 爆二坡坊我完全同意，爆其他店鋪我唔認同

係 因為你衰過啲藍 道德撚

唔贏場交點勝利？你都弱鳩智

共產黨食飯
你又會食飯
咁你依加做緊既野同共產黨有咩分別

on9 仔

講真文宣係對啲唔了解件事/少批判思考嘅人睇 香港人一路follow住件事 特別後生果班好難比文宣影響到

有冇人解答下
點解仲會有蘋果 佐丹奴呢啲公司？
照大家道理 對家早十年前應該爆鳩晒

呢個唔係潔唔潔癖問題 爆鳩商家佬真係大忌黎

睇到好舒暢

支撐政權嘅中資有咩問題？利益輸送，養分就係藍集團，你要贏政府就要連啲爪牙都剝光

呢啲傻西同啲大陸哩話夠膽就去圍軍營無撚分別

平民藍店手足冇咁撚多時間搞鳩佢地啊
理得班藍屍日撚日屌啊
總知大原則
邊撚個郁手搞手足既
就拆佢老母臭閪
依家搞得既全撚部有底嫁
美心 聯合國抹黑手足
吉野家政治清算之後政協老闆
360福建佬啊

收嗲啦你老母

應該咩都唔做得 , 直接上北京斬習仔

點大忌？

仲有中資央企譬如華潤呢d

香港左膠都割先 洗咩拉到咁遠
人地明明都講我地針對性 同埋冇搶野
但香港有好多人沖出黎指責 我真係唔明

如果有時光機你去同美國講叫佢地唔好出兵，同日本仔有咩份別

係呀，Donald Trump問點解我國品牌會比人破壞晒你同佢解釋到呀
都未計人哋接唔接受你解釋

商舖真係意義不大

五毛死開

笑撚死，唔同意見就左一句道德塔利班撻埋嚟，右一句道德撚自殺，我做啲野分分鐘多撚過你阿屌你老母

念力抗共

咪臭閪 on lun9 仲以為自己好醒
我哋有槍 贏撚咗啦 仲圍你條毛咩

係

哇屌同傻西真係好撚難溝通 人地搞鳩左你十年啦
係香港特殊地位先唔明面搞炸ｏｎ９

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

成功分化了兩班人，以後爆鋪撚只會愈黎愈少人

成功既第一步

中資無做嘢就無辜 唔係人地無做係你唔撚知咋 人地滲透咗幾多落嚟你緊係唔撚知啦

香港左膠唔會阻到我哋贏
但係國際左膠絕對會
所以必須考慮國際左膠點睇

前線手足背左以下電話佢

成日問點解愈黎愈少和理非出街 咪就係因為你呢d諗法囉
而家人地好言相勸 叫你做得唔好太過偏激 你就叫人死撚左佢

多條毛咩 多極有閪用 爆間鋪都姐手姐腳 多多藉口

愈黎愈多喎

屌你老母支持搞狗屋仆街死 風險大咁多
幫藍絲裝修下又點撚樣 會死人？
對面就真係拎刀斬人
成班道德撚白撚痴

哇

竟然係理性討論

而家國際左膠明面開聲支持都驚割 我勇武會割撚左你先囉

完全同意

岩岩屯門個間爆得好撤底下,冇眼睇

識福建人好撚黃，同d同鄉會割曬蓆

我見過 識嘅真前線手足 針對嘅一直都係 政府 黑警 同黨鐵
就算係荃灣果晚開始嘅褔建幫 都係因為佢哋出手斬手足先去爆佢
美心 其他普通藍店 又冇話好明確咁出手 得把口嘅
咪由得其他手足用不合作運動玩鳩佢哋嚕 效果都已經幾好
唔需要係呢個階段升級到去爆鋪咁有爭議性嘅手段
咁做咩急住要升級呢

斷所有中共, 紅色, 藍色背景既經濟 資金 資源

要主動, 去盡,

唔係就會被反滅, 正如反擊藍絲一樣, 如果冇做到
今日會更多和理非被藍絲欺壓, 現時已略有成果, 證明方向冇錯

光復香港, 時代革命

只能講，完全失焦！！

啱呀 多得你哋呢啲和理非 啲人先咁偏激

愈黎愈少和理非出街係因為唔敢出啊

意義不大？！

跌錢呀，藍絲最緊張果樣

岩，請繼續爆

除左第一句，其餘都九唔搭八

我純粹想指出樓主唔係三毛

俾篇笑咗好耐嘅舊新聞大家參考吓

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

要清算藍店可以不消費可以不合作。宜家開錯個頭，好快對家一樣玩法搵黃店報復

希望你留言前諗下你係咪弱智呢？
中資公司同中共有無掛勾呢
大把中資又點 大把就唔洗做？

問題係我仲要唔係和理非，講下意見唔啱聽就叫人去死，慢慢等場運動倒退返雨革囉

總之外國嗰啲品牌啦，搞就搞佢哋自家品牌啦
尤其而家要美國幫手凡事就小心啲啦，你點知人哋點諗呀

而家似你屌鳩緊同路人喎,分化撚?

支持爆中資引發支爆

屌你老母， 5毛撚、分化撚、風向撚

你咪割蓆咪撚出囉 和理非最叻割蓆㗎啦 你要和平呀嘛 你咪靠唱歌贏囉

所以需要有人負責解釋清楚

對準政權！罷買已讓佢地要執笠

有冇諗過唔敢出 係因為黨鐵封站？

咁應該係靠文宣啦 360果個貼番荃灣手足張相啦 唔明文宣點解好少用 因為血腥？
深黃or同溫層實知我地目的
如果中立諗下既人都會知 點解咁針對式 仲要爆親都果幾間牌子
剩底既係咩人唔洗講啦

而家要做嘅係加強宣傳爆過嘅店
唔係無差別攻擊
列哂班仆街嘅惡行出嚟

如果係打市民福建幫店
同埋報警拉手足嘅店爆唔爆得？

今日美心吉野家係唔係請左打手
點呀？蝕左幾多

其實係真 不合作個效果重大

再嘈爆撚埋你老母個閪

其實睇呢到真係唔小支配左

依家已經唔係政見問題,係正邪問題,撐政府撐狗=撐納粹撐極權,對依啲反人類邪惡既人唔使比面,要將佢地趕盡殺絕

示威者咁撚惡，班藍絲應該會驚掛

核彈都唔割只係口號

天使要戰勝魔鬼都要拎起把劍啦

事出必有因

無撚有錯 因為和理非話班狗傻撚左 好撚危險唔敢出呀
我地呢啲賤命咪繼續出 返到黎竟然會變左前線搞到和理非唔上街

嚴重懷疑係咁話人風向撚果班係鬼 真係黃唔會咁同自己人講野

全力遊說歐美國家訂立Magnisky Act制裁港共
爆佢鋪只係會令使多幾十萬裝修費
但係會成為遊說歐美訂立Magnisky Act嘅阻力
全球Magnisky Act先可以凍結佢地幾百億資產、禁止入境、生生世世共享大灣區榮耀

所以爆黨鐵完全冇問題

好懷疑 大量popo 扮勇武。
喺度分化想攪散場革命

你自己講左出口
係香港特殊地位先唔明面搞

你呢句咪重點囉 明未？

我認同. 各位絲打巴打, 市民不接受破壞店舖, 不接受破壞店舖, 不接受破壞店舖. 各位可阻人店舖,齋坐不買, 但不要破壞. 我本身是深黃的, 不要另我們失望. 香港人, 加油.

就你同我 兩個一齊出去對住黑警唱今天我 然後比黑警打獲。之後就會有五大訴訟。
敢唔敢出？

仲有福建幫

呢2個絕對唔可以放過

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

下？？ 又話割爆都唔割？？

下 邊個話割蓆 而家堆人勸你對準政權渣喎 你惡到好似唔識聽下d意見咁

屌哂你地 到底你地分唔分到咩叫出賣港人 咩叫政見唔同

純粹老細藍 就抵制好啦 因為一般人既自由需要被保護

如果係紅色資本就完全唔同講法 紅色資本係共產黨一部分 係敵人

各位絲打巴打, 市民不接受破壞店舖, 不接受破壞店舖, 不接受破壞店舖. 各位可阻人店舖,齋坐不買, 但不要破壞. 我本身是深黃的, 不要另我們失望. 香港人, 加油.

同意呢個說法 大家得一次機會，要細想每次行動目的成效呀

元氣同Starbucks 其實外國人地同美心集團簽咗合約，唔係話終止就終止，但你咁樣係咁爆人哋啲店人哋會因為錢重要啲定合約精神重要啲？
依家仲要搞埋食客 愈黎愈失焦
仲要開始有啲爆店之前都唔fc 難怪越黎越少和理非出黎

巴打可能佢先係鬼 呢兩日連登啲疑似勇武發左癲咁屌人 明明之前唔係咁 係咪真係佢地本人黎

屌你老母過主啦

個post出現好撚多p牌
大家睇路

你代表哂所有市民 ???

屌你老母打手，我和理非都覺得你戇尻

唔係政見不合咁簡單

佢哋係藍絲，潮州幫金主。佢哋會打壓黃絲員工，出賣黃絲，支持政府

永遠不分化不割蓆

同意先對準政權
分散哂時間資源去爆舖，吃力之餘實際成效又唔大

????????? 咁人地搞鳩你 國際扮睇唔到
而家你搞人 國際就睇到
你當美國佬傻鳩？

傻西真係傻西

智取

下 你自己話越來越少和理非出嚟 咁做咩唔出嚟？

人地警黑合法合理任玩添啊

咪撚再分化

屌條友天真到...大撚把和理非出嚟睇爆然後拍手啦

Btw出師無名咁爆啲鋪頭 啲狗應該好高興 因為佢地預言岩左 叫人亂爆果啲係人係鬼自己知

不推文回覆 唔好發垃圾post話唔好搞邊間舖 有時間不如幫手文宣正名手足嘅行動

唔好比人覺得去偷去搶，任何貨品同收銀唔好搶

唔通接受打手足嘅福建佬？

英國、德國、法國、歐盟
有時出下聲扮吓好人，有時就走去奶共
國際線巴打好辛苦先遊說到英國議員提出Magnitsky Act apply 落港共到
係咪因為佢哋兩頭擺，以後唔使佢哋支持？

呢個真，支線係易打過主線，但極易失焦比人捉把柄放大。

點解唔會接受???你有充分理由同理據,人地唔認同但都會理解囉好冇
分分鐘追美心賠返starbucks嘅損失

一直好理性咁針對政權

阻膠只係識睇句子唔識睇成篇文？

話唔好果班人你地知道有手足心口中槍
有印尼記者盲左呀 唔見你嘈下黑警
你地同話愛港唔好搞亂既藍絲有咩分別呀
返屋企唱今天我啦 咁樣就可以推翻中共了

市民接受
利申真深黃

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

原來梁天崎都係分化撚

其實我又想知頭先手足點解爆荃灣機鋪？

講真唔係太多人知

仲有堆叫人「死撚左去」、「衰過藍絲」

得撚閒咩ON99

佢應該3毛黎

要爆咪爆，洗理由？

柒左既咪屈係班鬼做

冇支配
好理性有目標行動
只破壞唔偷野

如果爆藍店會愈黎愈得唔到認同，你地仲會唔會繼續做？
勇武行得太快，普通市民未必願意跟上節奏

美國：關注的不是示威的激烈程度，而是港府的回應愈趨強硬

人地岩岩放監

唔好自大，文宣要解釋
大家一齊做

得啦得啦 成班人剩係睇一句
啲五毛風向撚加句梁天琦就以為呃到人咩
有無睇過梁天琦話抗爭無底線呀

但你其實冇實質証據，如果有咁又另當別論。
你主要是因為佢哋係福建人。
我昨日同朋友講開，佢話我都係福建人，我都有出來支持學生，個班福建垃圾，根本就真係垃圾，同好多福建人冇關。所以我覺得真係唔應該因背景或政見不同就搞人。

而家自己係前線係勇武要周街唱啲人先肯聽你講野，一句唔啱聽就屌你左膠屌你冇撚用和理非，我識出邊啲前線冇一個好似佢地咁撚上腦

封信得一句嘢咋?

緊急文宣戰略

一、請大肆宣揚藍絲商戶做咗乜衰嘢（例如仆街360非法禁錮學生）嚟justify近期勇武派嘅行為。

二、避免對外宣揚藍絲商店被肅清中/後嘅畫面，但可對內宣傳提升士氣。

三、請槍口一致對外，大家一齊cover勇武，而唔係質疑佢地。

（我屌你地老味，班死黑警開真槍死都拗返生，勇武做少少嘢就阿之阿左，睇到有人開始質疑勇武真係急撚到喊出嚟）

根本個個都拍晒手 得班道德撚喺度出聲
仲話班義士 同藍有咩分別 難聽過粗口 講得出呢句說話 仲衰過班狗
咁撚樣侮辱義士
你勸還勸 咪撚再用呢句說話話班義士 見一人敢屌一次

十月一搞到六區開花 因為大家都知係對準政權咪咁多人發夢如果搞個唔對準政權 淨係對付藍絲既活動 你估仲會唔會有咁多人出黎？一路都針對緊對準政權呢四個字

分化

有啲藍鋪係斬人幫嘅

普通藍鋪無攪過，只要佢地無出手

冷氣佬永遠當全世界都傻鳩
前線又鳩打 國際又唔明

醬油？佢地因為爆舖屌過示威者？
我講緊官員

惡撚過共產黨

乜柒都分化，你先係度分化

不完美，可以檢討

走啦，分化撚！

為爆而爆？
咁你咪俾梁天琦講中你被仇恨支配左囉

但問題係見唔到技安有咩傷仲越來越強

班扑街全中資、篤灰、逼學校罰學生、逼害黃絲員工、去聯合國抹黑示威者，7-11、莎莎、大家樂都出過聲但無實質行動，勇武的行為係有理由，大家俾d記性

你都識講係「之前」打爆玻璃
咁之後長遠點解繼續要打爛舖頭玻璃，每個禮拜提供示威者暴力片段俾國際社會提醒佢地？
不嬲講緊長遠策略
唔係追究以前嘅嘢

所有嘢都係政權 撐中喺背後支持政權 所有都係政權一部分 無狗 無藍 政府敢咁惡？
提多你哋一句 咪撚再講 同班藍或者狗有乜分別 好撚侮辱 屌你老母臭閪

2打1打唔贏 你唔打死一個 先玩1打1 你連個細嘅都未贏你打大佬？ 你條毛都掂佢唔到啦

事到如今都仲可以企藍果邊 已經唔係立場問題
係良知 良心 智慧 出咗問題

點解唔爆？
第一，話咩對準政權，你地而家對得準咩？打擊到警察、政總、禮賓府咩？爆紅企、藍企，打擊商界係迫佢地跪低，迫佢地由登報譴責示威者，變成向政府施壓，要求政府讓步緩和局勢，等佢地有生意做番！
第二，要爆嘅，主力爆抹黑示威者，攻擊示威者，出賣香港嘅藍店！尤其是美心同福臨！美心老細上到聯合國鬧示威者；福建幫傷害示威者，對佢地絕不能手軟！同埋，若果我地真係對冧到美心呢個大集團，個象徵意義係美常之大！證明出賣港人一定有後果！
當然，如果只係嘴上囂張嘅藍店，就先用罷食罷買方式嚟懲戒。如果好似Indigo咁出賣手足嘅，真係唔使同佢地客氣！
不過記住，拎走任何舖頭嘅嘢就唔好啦！

你最好睇到佢幾多正皮

而家已經唔淨係美國戰線
好多手足遊說緊歐洲訂立全球Magnisky法案
歐洲好多左膠當道 就係你地覺得左搖右擺 郁D就割嗰班人

黑社會出刀手的地方

以怨報怨 以大怨報大怨 以小怨報小怨

政權一部分 所有嘢都要破壞 同時間做 做到邊樣咪做邊樣 你而家究竟對政權做咗啲咩？ 成撚日對準政權 你連條毛都掂唔到 準乜撚嘢

Popo今日仲可以咁回應，中柒共同林鄭似想更亂，大條道理停區選什至下年立會選，林鄄做埋呢單"污糟"野就走人……
唔係叫大家唔做野，但一定要防呢一手，祝大家生命流暢

其實你up乜啫，美國用政府嚟類比
尤其而家你求緊美國就溫和啲，寫信或罷食，效果一樣㗎咋
況且你點知美國人點諗你做嘅嘢，你都用緊香港人角度諗美國人諗嘢

照你邏輯
1.係政權開鎗, 即其實間接主因係計
2.係警犬開鎗, 原來集體責任又計
咁你反咩? 左膠真係好矛盾

你打仗係咪要等對面開左齋 你先再譴責, 因為你射返佢就同人渣無分別, 而你炸佢個補給站更加係魔鬼行徑
連國際線打緊D乜都唔知, 又一個左膠政治BB班

大家繼續念力抗共望天打救啦
一句講晒
香港人緊張死物多過緊張人命

唔好搞笑啦，幾多店冇拉閘，仲多左人幫襯

對準政權，所有政府機構都至少要去留字

乜柒都分化
明明係你話要爆咪爆

唔係諗住出嚟 行幾步就對準政權呀嘛？ 究竟你郁咗政權啲咩？ 講嚟聽下？成撚日對準 齋瞄有閪用咩 準撚晒啦 但打極都打唔入 講經咩 個政權傷咗啲咩？一啲都無傷

攬撚住你個光環輸一世啦垃圾

按照你既LOGIC, 人地立條法係因為香港人好和理非
唔立係因為香港人好暴力
原來唔係為左保障人權
你想撚人定撚自己？

大家係好嬲，不如一齊將力氣對返準啲先呀！如果間間藍店都要搞會浪費手足既氣力，集中美心福建幫個啲好唔好

係咪割蓆呀？ 又話核爆都唔割？

你去立場睇下Starbucks 張相，有幾多人spin 去黑警做？ 其實好多人心底都唔覺得係正確

當我地要求法治社會要公平對待，所以黑警濫權要查。但爆人店鋪係研毀，以法治社會黎講係即時告得入，咁就唔可以雙重標準要人放過自己⋯究竟我地要達到既訴求係咪要用呢個手段？商家佬唔會跪，佢一跪大家以為用咁既方法有效，同樣複製對付其他商家佬，連鎖效應太強，同時覺得而家係爆晒佢d鋪，佢更加放唔低身段改立場⋯以美心而言，伍小姐根本唔係管理層，而家佢割你又唔收貨，仲要日日爆人地，點跪？

不割蓆，只想大家對準政權，黨鐵、政府合署等好大快人心，因為佢地係港共政府資產。

因為政府啲鬼急住指責我地 佢地開完槍就想叫人帶風向叫我地亂爆啲鋪 咁佢就可以大大聲話我地係暴徒 然後攔截所有外國救援同支持

你當美國佬on9？
美國佬了解香港分分鐘多過你呀傻鳩
解釋

人地放喺香港D針分分秒秒都收緊料

我見到你咁撚on9真係唔知講乜好

笑死 咩中資唔搞我地 我地就唔好搞佢
佢地既存在就係侵蝕緊香港啦
唔通你到住大陸公司起既樓冧落黎果陣先知驚？

我睇緊D咩

歡迎補充名單

政府比幾多錢出黎叫人亂咁爆啲店

割
同你呢D popo割囉
你講到明要為爆而爆，下句就話人分化割蓆
搵唔到理由你唔似係popo

係要有分化撚嘅出現
人地政見唔啱拎刀斬人添啦, 對家嘅人有無出黎屌返佢地自己人啊
揸哥間店夠比人爆啦, 對家嘅人有無出黎屌返佢地自己人啊
醒下啦懵撚

我知道有理由 我亦都記得哂每一件事
但係如果已經有收效唔錯嘅方法
我哋唔需要 亦都冇理由冒險升級去做支線任務
留翻啲力打狗爆政府合署好過啦

消費義士，貪圖道德高地

Spin去黑警做關覺得正唔正確咩事？
係你班友之前次次都話d燃燒彈係臥底做人地先跟你咁講
咁唔講燃燒彈又做錯？膠夠未呀死物撚

完全覺得冇乜問題

啱呀屌 唔搞鳩佢唔係人啦

越憤怒越要控制自己行為
不要變成我地口中最仇視既人

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。

痴線，你憑咩話人會理解你，你係美國人
掉轉嚟諗我只覺得你用武力威脅我就範，好野蠻

紫青巴
今次一定要屌你

藍絲都紅油搞黃鋪
琴日indigo篤撚左11手足
仲有d紅資黨企
屌你唔搞？
咁就變左藍絲你個腦裝屎？

政府office毛都冇甩條。
偏偏偽勇武取易不取難，爆藍店以為打擊到中共

未見過啲手足咁講野 呢排啲手足比人拉左咁多 點解上面一堆咁多疑似勇武 仲要開口埋口都有分化成分

到现在咁嘅環境，各有各做 ，喜歡做就做吧！

真 大家警惕 就算係勇武巴都唔會咁講野 上面一堆真係啲煽動口吻

有人做咗，唔理佢地係咪鬼，與其浪費時間精力捉鬼，不如全力做文宣justify 件事

當美心完全做唔到生意嘅時候，佢可以點唔跪？唔好太睇得起商人，佢地完全睇錢，只係我地俾嘅壓力太細啫！

同埋運動過咗一百日，如果淨係對準政權就有用，我地應該贏咗，但而家就係對準都冇用！

就係因為呢個point 轉行搞藍絲?黃藍係政見 民主社會唔係包融唔同意見而產生架咩？黨鐵美心福建幫搞過手足就話搞佢地 今晚吹風搞藍絲又係咩道理 唔係講好人地唔搞我地 我地唔會主動搞人架咩 而家要做到唔同政治立場就要動刀槍？

講撚左係福建幫 唔撚係普通福建人
你睇清楚d先講啦

我地的boss係中共，政府就係俾中共控制，而中資即中共經濟來源，打擊中資都係對準政權，勇武針對既唔係藍店而係中資背後的政權

我有幾個勇武前線朋友，都唔會聽到唔同意見開口就屌就真

係，有幾個仲不斷醜化示威者，咩唔需要理由，7左就入黑警數，一句唔岩就串你又話核彈都唔割（而根本冇人話要割同唔做文宣）

香港商家老當道，我地要所有商家佬同我地一齊踢春袋

根本連登係一班偽勇武鍵戰撚係到吹水反社會
現實勇武做野都會有原因lol

就算今次做得唔好, 行上去同佢討論下好快冇事, 邊會似連登啲偽勇武係到爆晒粗又叫人死丫, 嗰啲分分鐘係五毛打手扮勇武

真前線根本唔會咁樣講嘢

Popo唔好再係到扮勇武 自己人唔會係呢啲語氣講野

一個組織係一定會有鬼，對付方法唔係捉鬼，而係文宣：

請大肆宣揚藍絲商戶做咗乜衰嘢（例如仆街360非法禁錮學生）嚟justify近期勇武派嘅行為。

成個post都係鬼 想認真討論文宣同改善空間開新post啦
人地咁樣推上黎分化唔洗幫手

正確

歐洲唔係中共 議員官員係向民意問責㗎
今日歐洲民意仲係支持我地 因為警察一槍已經蓋過曬所有嘢
但係長遠嚟講繼續爆舖唔係辦法
如果有一日歐洲民意唔支持 你覺得歐洲仲會幫我地制裁中共？

連360做左咩都唔知點解會有咁多人出黎攬你

冇錯

佢會話你同藍絲無分別

到依個時候仲玩道德底線

呢個post好危險
隨時俾到位popo入黎搞事
連仔刪post啦！！！

包容共產黨政權？

你去德國試下叫人包容NAZI？

從來都唔需要包容殺人共產極權
唔好用民主社會去包裝

要搞都應該針對狗宿舍同家人資產/鋪頭先啦，最大敵人點都係政權同班狗

不割蓆，但與其大家爭論不如先做全世界都撐o既事，而且我地仲差老豆搵仔好多數，有人名只係開始

政府愈多人支持 態度愈強硬
支持政府有成本嘅話 愈少人支持政府

非法禁錮一班學生

好多人話打劫銀行都唔割呀道德撚

我地梗係咁諗 幾暴力都好都應該保障人權
但國際民意係咪咁諗？
佢地會覺得鎮壓和平示威者係打壓人權
對付暴力示威者用返對等武力係正常

唔怪得印尼玩左一個禮拜

勇武既規模就勁過香港

舊登老屎忽，靠兩個女黎上位

一話可能係popo扮鬼即刻靜晒？ 屌你老母啦死黑警想係到帶風向

人地對面差唔多殺死人都唔割。不如諗下點幫手話比人知果d係黑社會開的舖頭 好過喇

喂樓主幾時死啊？
畀啲藍絲廢老打個陣記住唔好還手
如果唔係你就同啲藍絲一樣架啦

福建幫唔爆唔得

我好冷靜 人地美心太子女係聯合國抹黑示圍者 無預左要還？
不推文回覆dllm

對你老母. 死大陸仔

食屎啦大陸狗

淺黃唔係同路人？ 你想表達咩 定你想我地少啲同路人

叫你比醬油就9up
你咪撚當歐洲國家都好似你咁on9啦
咁撚多個月都唔明點解示威者會演化成咁

五毛認證應該繼續爆舖
支持繼續爆舖嘅人應該諗下點解

咩叫對準政權
對住政府機關猛咁追打
打狗
共產黨根本已經通過中資機構控制晒衣食住行通訊，同聲同氣咪俾位你上
而家先係撥亂反正，話俾你聽
做香港人生意就要企返香港人嗰邊
對政權要由小事著手呀

不如樓主自爆Bam AC算啦
唔好出嚟獻世

琴日indigo篤撚左11手足
仲有d紅資黨企
一黎賺錢俾中共殺人，二黎口出惡言去聯合國講fake news抹黑
裝修就係殺一敬百
屌你班左膠一開始夠屌人私了
宜家睇到獅鳥威力未？
郁d就話變左藍絲真係笑撚死
乜鳩唔可以面對怪物自己變成怪物

你反對得，自己去前線叫停啦，涼住冷氣講無用

紅登

所以你到宜家都未講到別國立果條法
同香港既示威者暴力與不暴力有乜關係囉

場運動去到尼個階段 有邊個夠膽敢講點做係絕對有用？點做一定係冇用？
既然冇 就兄弟爬山 各有各做啦 你唔認同既話咪積極d做多d文宣囉

咁好簡單姐，次次爆完咪噴大字寫福建幫囉

下下記者都影門面爆成點，實睇到啦掛

以前啲前線唔係咁講野

咁德國納粹都係政見啫？ 做乜要罰？
睇你講黃藍係政見 就知你無撚用
下一句係咩呀？！ 黑白係良知呀 去到呢刻黃等於白 藍等於黑 唔係政見問題係良心問題 任何無良心嘅 都唔係人 咁點解唔搞得？
你有無讀中學 點為之係人 你自己google la

屌你一面叫人唔好送頭be water快閃
轉頭叫你唔好搞藍鋪對準政權
你教我做啦不如
屌你老母涼住冷氣咁撚多嗲

現乜撚野
香港有人咁打字架咩?

荃灣手足唔好搞到二陂坊要重建呀親

我都覺得多個朋友好過樹敵

前線係會聽我地意見攞共識唔會咁專橫

港共授權班仆街斬我地、壓榨我地香港人呀。

又唔使屌
依個我信手足嚟
不過連手足都咁諗即係要幫手正視聽

痴線，你憑咩話人唔會理解你，你係美國人
掉轉嚟諗我只覺得你用歪理威脅我就範，好野蠻

笑撚死
民意逆轉啦屌你

琴日手足俾人一槍打到就死呀
你轉淡藍定深藍是撚但你啦
咁撚廉價既民意話撚知你啦傻鳩

我係政府撚洗出錢叫人爆店
直接叫班臥底狗做咪得

我地係有 我地唔垃圾克警

收皮啦左膠

呢家民意已經係呢邊 但希望唔好俾人認為 咁樣就係可以為所欲為

藍字唔係屌手足係同意佢

根本就無得完美對準政權
你打狗夠可以話唔對準政權啦
問題呢班含家產全部都為政權賣命呀ma

算吧啦啲底線
兩三個月前 個個都叫唔好玩火
睇下而家嘅成果係點
唔係叫你咩都做唔用腦
但一定唔係少少嘢都唔做

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

勇武得勁唔代表有效 我地唔同佢地 我地彈丸之地對抗全球第二大經濟體 無得夾硬碰 popo們請唔好煽動我班手足

英國外交大臣：英國於脫歐後引入馬格尼茨法

We won’t look the other way, when the people of Hong Kong are beaten indiscriminately on commuter trains for exercising the right to peaceful protest,” Raab told the governing Conservative Party’s annual conference

我知呀
我係叫你唔好屌樓主

美國佬連拉登都搵到

佢地個情報網
連你部電腦收埋幾多套AV都一定知

美國會唔了解香港？想笑死人咩

班友真係柒到無朋友 黑白都未識分 而家就係無黃藍 只有黑白
係人同唔係人 咁簡單明唔明呀
對準政權 你解釋咗呢4個字點解先啦 點對呀？ 得把口 on lun 9

所以我唔會鬧翻佢 我都信大家唔係鬼
再者 鬧同路人係冇意思

同你持相反意見就 = POPO

爆中資

劉卓天，學生，已失踪兩個月

宜家香港打緊國際牌，借佢地封殺中共港共財政
你目標觀眾係黃絲定藍絲，定係全球文化國家議員？

BTW 咩都未試過就話一定失敗,民主同自由係唔會係天到跌落黎

我梗係知啦
係講緊歐洲嗰班戇鳩真係唔知啊
佢哋知嘅話一早定立左Magnitsky Act 啦

英國外交大臣：英國於脫歐後引入馬格尼茨法

We won’t look the other way, when the people of Hong Kong are beaten indiscriminately on commuter trains for exercising the right to peaceful protest,” Raab told the governing Conservative Party’s annual conference

破壞商舖請合乎比例原則

好 大家一齊加強文宣傳開去 最緊要文宣夠

唔止以前 而家嘅真前線都唔會
好明顯互屌帶風向分化緊

收皮啦p牌閪你自己慢慢割自己啦

我覺得連登已經由普通嘅討論區變成一個要派膠要認真都得嘅真·溝通平台
手足們快啲繼續同我展開激情嘅理性討論

ps 連仔加油！要守護呢個平台一定好唔簡單

成段文講緊為左人權立法, 講香港只係附加
然後你可以將佢曲解為因香港而立法
我真係覺得你好厲害

咁你係咪想佢唔附加香港落去先安樂啊

唔好俾仇恨支配
我地要增加同路人而唔係嚇親人
行得太前失羣眾支持百害而無一利
唔好咁on9幫警犬助攻

講反話 叻

實彈都開埋可以當無野 仲有底線？

同意！

藍絲斬人呢？你係邊？

正PK

另外對於你既選擇性只睇peaceful, 咁按照你既logic係唔係即使立法

唔和平既示威者人權被侵犯,侵犯既人就唔會被制裁

你斷章取義既技巧真係好強

好明顯有班人一唔同意見就狂屌
想攪到其他人唔敢出聲
以前唔係咁

割到你老母都唔認得？含撚啦你死傻鳩
你邊撚個呀
你割你自己咋屌
看得自己那麼高
你唔撚好出黎啦最好以後
割割割
唔撚洗你咁廉價左搖右擺既支持呀傻鳩

岩呀 翻番去集會唱今天我
民主自由就會自己番黎嫁麻

增加同路人既意思
係要令更多人支持勇武

而唔係自貶身價
你唔同意？咁我唔做啦

絶對佩服前線勇敢，知你們犠牲多大，在後面的沒有資格去割蓆。

但各位手足請要冷靜，三思爆藍店的行為，我們跟藍屍一定要不同，會檢討，會改變，會進步！

道德撚話反狗都唔係對準政權呀
我都唔撚知乜嘢係對準政權 出嚟講啦班仆街 乜撚嘢叫對準政權呀
3個月嚟政權連條毛都無少呀 屌你老母

好冷靜咁爆

係囉係囉。咩都唔洗做就可以有真普選丫麻

其實有無人試過有行動共識。定係決定左無底線㗎？

因為如果示威者繼續失曬控 開始打爛商店
外國會覺得用武力鎮壓 以武制暴都係正常
你覺得佢加peaceful落去係無意思？

你慢慢研究人地隻peaceful個字啦傻仔

係咪機鋪 做過啲咩 或者係黑嘅

樓主戇撚柒鳩
唔接受暴力示威個d撚樣晨早割左啦
等到今日先割？

示威者都係時候要諗下場運動點行

1.和平示威唔可行

2.暴力升級只會變成人民鬥警察，背後既當權者？

3.破壞商舖就只係對商舖有影響，對當權者影響係0

藍色就算 美心 黨鐵 黑社會 福建幫就

同路人就一直同路 要加入一早入晒 我地係革命 唔係玩民意遊戲

重申：我唔係否定所有非和平方式，
勇武打狗、以武制暴、火魔法燒狗、衝擊立法會全部係對準政權/自衛
外國戰線巴打都好易解釋
但係持續打爛商店真係好難拆
攬炒巴叫大家「chinazi」加返ANTI，納粹符號加返交叉，為免影響外國觀感，大家都肯聽意見
點解勇武巴打為外國戰線巴打做少少嘢幫幫忙都唔得？

所以下列野會因為爆舖由唔合理變晒合理
橡膠彈爆眼
布袋彈爆眼
地鐵站內射TG
地鐵站內行刑式掃射義士
狗棒加料
721聯合恐襲
831狗恐襲
國泰跪低白色恐怖
真槍射手足

原來睇一件事係要一部份黎睇唔係一整體黎睇
外媒整咁多時間整合原來係廢既
你咁樣仲好意思講你打緊國際文宣？

hi

唔覺難拆
好冷靜考慮完一定會繼續爆
你唔同意就上黎阻止

我從來冇講過呢一咋嘢會變成合理喎
只不過有關外國人會覺得繼續爆舖嘅話兩邊都唔合理咋嘛
你係要將put words into my mouth我都無辦法

得閒就幫下手整文宣
好人好姐我點會比人爆

我上嚟阻止我都俾人爆埋呀
早排連登先吹風話邊個阻就打埋邊個
點解一啲意見都唔接受？成場運動就係要靠不斷改進、不斷聽意見先可以不斷進步

外國人前外國人後
睇黎你唔知現場擋子彈係咩感覺
我唔會諗到外國人點幫我
我自己幫自己

依家每區係周末都有機會變成戰場
其實比緊政府好大壓力
一個月上幾次國際頭版

但唔係話咁樣就唔需要變陣
我地之所以維持到咁耐
就係靠be water 不停變陣
玩法個個禮拜都唔同

你on9？你有意見就要接受？
考慮完講完大家唔岩口型
咪各有各做
你阻唔到可以點怪人？

咁取消晒美國人權民主法案佢啦
外國唔使幫你啦
你自己幫自己啦

你份人真係好撚廢
嘈兩嘈又絕對化叫人取消晒佢
屌你up mud 撚野

問題而家唔係聽完唔接受咁簡單
而係一出聲就俾人鬧風向撚分化撚
現場一阻止就俾人爆埋頭
咁樣落去場運動點樣進步？

的確係 文宣要做野啦解釋下原因身邊好多人都唔明

的確因為外國既關注先令到示威者有升級嘅空間

不過政客就係政客

呢一刻對佢有利佢會撐你，下一刻無行用價值就88

係有巴打發晦氣話「自己幫自己」就夠
我用返佢邏輯先咁講
凸顯所謂「自己幫自己」嘅荒謬性

*利用

你係打國際文宣既就應該將D舖拉番落去過往發生既事度
360係福建幫=斬人
美心=果條臭閪惡意抹黑
黨鐵=運狗+做狗既流動休息室

睇黎你打既國際文宣方式同我打既唔同

你打既文宣係要義士乜都唔做等死咁企道德高地先做到

我打既就係將義士做既野拉番落去個理由度

份人咁懦弱 抵你做老婆奴

認同，同埋搞完藍絲鋪事後仲要大量文宣補鑊完全弊多於利

點樣得出結論：義士同藍絲有咩分別

點解爆黨鐵就ok，爆藍屍店就唔ok，完全無邏輯？

義士從來無搶貨物，只係用行動表達最好嘅文宣，畀多啲人認得出賣港人嘅舖頭係邊間。咁多年係香港搵錢，宜家去抺黑義士，提供cctv捉義士，仲想繼續係度搵錢，唔該啦，唔好攪分化。

唔駛我開 其實好多巴打已經開左
今日都有巴打開post話喺元氣齋坐零消費
周庭、黃之鋒已經喺日本、美國遊說元氣、Starbucks取消美心經營權

文宣唔係萬能，我自問心態好黃，但我都覺得過份左，人地動口你動手，你話爆落trap捉手足果間酒店，ok;爆福建佬啲鋪，ok;爆荃灣佬間麻雀館，ok,唔止ok仲大力支持，因為呢啲鋪真係直接傷害手足，但美心吉野家呢啲，根本未係果種層次。要記住，示威者永遠係弱果一方，永遠係用弱一級嘅行動去反擊，唔係做欺壓人果一方

福建幫絕對支持

諗返當日荃灣比福建幫斬到攤左嘅手足

其實你講嘅嘢，所有打國際戰線嘅巴打都做緊
但係你睇下就算日本仔嘅女神周庭呢個post嘅留言都係話支持罷買 唔支持破壞店舖行為

#香港デモ 参加者による破壊行為や放火よりボイコット（不買運動）を支持したい

ボイコットはしても間違ってもお店に落書きするとか物壊すとか危害を加える仲間が出ないように気をつけてください！！

ボイコットはともかく。店舗を破壊する、従業員に危害を加える等の｢過激な｣行動はお控え下さいますよう。
あれだけの規模になれば、図らずもそういった手合いが出てきます。
それは当局によい｢口実｣を与えるだけですので。

同埋 我覺得 針對福建幫 同中資鋪頭 啲人絕對明白 但係藍店就不太好說 希望各位手足屌醒 同埋記撚住 和理非做足文宣呀 效果更好

根本將自己推向無底線

唔該理性討論
一個標籤貼喺人地到唔代表你有咩理據

國泰港龍航空:
總辦事處：
香港大嶼山香港國際機場東輝路11號 國泰港龍大厦

票務辦事處：
九龍尖沙咀金馬倫道33號
The Cameron 7樓

文宣作用係美化件事

而唔係限制手足做任何合理既事

美心上聯合國玩抹黑
荃灣二坡坊派人出黎斬人

如果只係表達自己政見就裝修佢⋯⋯好似有啲唔係咁民主喎！

依家唔係想限制你做任何野
而係大家一齊諗下長遠用咩策略可以幫到大家贏呢場仗
用邊個方法更加容易游說到外國訂立Worldwide Magnitsky Act

我只會接受爆舖唔好一開始就打大boss

應該由細既一步步拆, 有效阻嚇到就收手

冇效既就再考慮升級or其他方法

見到咁多負評就知道大家都比憤怒沖昏了頭腦
之前咁辛苦叫大家避開群眾鬥群眾
衣家又比政府帶番去

重要post推

可能係因為你係藍絲？

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

勸說手足冷靜行動手法
正確：隔離比例原則po咁充份理據解釋原因
錯誤："我地同藍絲有咩分別""真心信我啦""聽下人講啦""xx係一個good choice""我身邊d人點點點"

唔明點解兩個po正負皮差咁遠既
唔明點解你俾人屌9+d人唔冷靜咁覆你既
唔該你睇番自己講過d咩

改變策略唔等於自貶身價
亦唔應該只係支持某一方面
因為個運動係大家既
早前睇過港台一個節目研究勇武
佢話67暴動開始時大多數人因為愛國支持共產黨
後來有對姊弟炸死咗
民意開始轉向要求政府平亂
所以唔好以為我地可以帶住民意走
如果偏離咗大眾價值觀民眾會離開
咁我地個運動唔會行得長
我好敬佩勇武
不過都希望大家可以互相接受意見

咁係咪要對準政權？
對準左咁耐幾多手足死傷呀屌你老母
玩下其他快閃野你又屌人憤怒沖昏頭腦
你老母你教我啦on9

食屎啦你

一個月前既我或許會割
到左今日 我只有一個要求
不被捕
做乜都唔會割

唔係想分和勇，但罷買有成功咩，罷工去咗邊？答我

開鎗夠民意未？話說今日有幾多人罷工
利申有罷

另外想問呢
美國之前有冇試過用取消關係法出黎講數 ? 佔中嗰時 ?

一開口就你老母 咁咪唔好對政權囉
四大地產商 領展 藥房 周大福金行打曬佢
反正冇一個無辜
比你打曬全港360 北角福建聯會全部爆炸 火燒美心 影響到d咩
係咪比人捉左d手足就唔洗提堂 可以立即釋放
女義士 印尼姐姐隻眼係咪可以生番出黎
同埋我段野冇一個粗口字 我只係話唔好亂打店舖 我冇話唔好獅鳥藍屍 快閃打黨鐵
打都打d有用野 一係你話我知打店舖有咩用
比個理由說服我 唔係只識你老母

三罷最有用
咦？

係你死蠢諗唔明
知唔知點解
中資同香港偽人可以肆無忌憚咁支持中國
因為根本無後果，無成本

比你繼續抗爭
女義士 印尼姐姐隻眼係咪可以生番出黎
咁點解香港人要抗爭

好心呢D咁劣質既舉例就唔好講出黎獻醜

8月5 三罷算係成功 但係焦點去曬街頭衝突
三罷要時間準備 可能一次效果唔理想
但係我地都可以睇下政府咩反應
三罷如果又成一次國際頭版 會點呢？

一日三罷，人唔笑狗都吠啦，贖罪卷咩

點解效果一定要明顯？黑幫打左人，示威者有冇從此收皮？反擊係一種態度，用低一級行動還擊係因為示威者永遠係善良同希望問題和平解決

你講咗去邊？
先唔講罷買，如果有用，吉野家咪又係咁多人？因為幫襯未必係黃
我話如果你哋三罷搞得成，港共軍政府一早跪低，你哋所謂嘅搞舖頭搞銀行依啲暴力唔理性嘅畫面全部唔會出現啦

360好邪惡
福建背景
炒領展車位 搞死好多小商戶
搞到香港民不聊生
實際上仲邪惡美心

即係人地搞你，你就一定要10倍奉還打到人仆街冚家剷？示威者反擊目的係警告搞示威者嘅人唔好再搞你，只要令對方有足夠麻煩，效果已經成功。再者，罷食罷買點樣冇用法？吉野家仲有冇出位言論去撐藍絲？係冇，因為佢已經收到罷買呢個警告，要記住我地係示威者，唔係暴徒

罷食罷買仲好多時影到滿座喎師兄，連登唔少post啦，咪喺同溫層自high好唔好
btw三罷搞成點？三罷搞得成，示威都唔使啦，使咩私了使咩搞舖頭呢請問

一句，吉野家仲有冇因為黃絲言論炒員工？三罷搞唔成係打工仔冇信心有足夠多人一齊罷工令政府跪低，咁你應該諗點樣去俾信心班打工仔，如果你想三罷成功，而唔係屌人唔罷工

如果藍店自己寫原因為暴動咁好多單冇得賠政府話暴動咁希望火險手足會跟保單條款豁免事項做野

認同要冷靜
但文宣要跟多啲

不過最近太多神獸 要比啲時間大眾明白你地做緊乜

當然唔係因為政見不合而爆啦, 而係因為要畀壓力港共而爆

奶得共，做人無良知就要付出相應代價

警犬開真槍、林鄭中共係幕後黑手 同 攻擊藍絲商店有咩直接關係

請回復理性分析

另外
有D人成日以 "打爛死物" 做擋箭
外國傳媒對你破壞行為的不理解，當傳媒對香港示威失去興趣 接著就會失去外國市民和政府的關注

到時你點叫文宣幫你洗白都冇用

應該當時就追住佢黎打 即時以武制暴

對準政權 等文宣和法案發醇

用標籤來否定別人的論點，兼聽則明偏信則暗

唔啱聽就即刻扣帽子 不知所謂
五毛三毛藍絲左膠

文宣要等時間發酵。 前線諗法好似冇咩耐性等待
三個月來咁多人命、尊嚴、屈辱、fb和twitter的文宣發報、海外廣告、外國媒體關注、美國聽證會、BBC HARDtalk，才換到一條人權法案 仲要10月中先過
仲要傾點樣制裁、制裁邊個

條路好撚難行 有撚排都未完，過左條法案可能係民主進程的1/60
大家可唔可以冷靜一下，分析大局

之後
警暴問題又阻住集會自由，黎緊又有蒙面法、11月選舉

英國脫歐之後 又會有英國版<<馬格尼茨基人權問責法>>
到時又要搞一輪

咁撚多文宣要做，點解唔集中問題對準政權
依家經濟負增張，只要擺買藍店佢地自己會收皮架啦

樓主狗一定扮傻
樓主狗係故意出呢類post比一班0post狗acc 分化黃絲同勇武派

除非金融 / 貨運業罷工，香港必定死
零售業真係唔洗諗，太細力 只有象徵性支持

仲有和理非的力量係要時間的、武力無法打壓的
唔係TVB落廣告要等合約過期
罷買又要時間佢執笠
海外文宣又要等外國人慢慢浸，慢慢了解香港發生咩事，之後再幫我地發聲

美心系 ,360,吉野 要佢收牌

唔好將破壞藍店合理化，有時無論你點做文宣，都好難說明對方

不完美 不割度 可改善

推 紫青巴
試下不合作運動先啦 你地都未試過成效
如果因為咁樣就俾人拉左勇武咁咪到少集會少左戰力(睇返勇武小隊俾人拉既 po 有講佢地俾人跟 周圍都係狗既線眼呀)
唔好因小失大 呢d 副線 唔洗投入咁重要既武力
主線同副線要分得清清楚楚呀

唔同意你所講
但建議分優先度

政見路同？佢垛係關鍵時候就會報警，捉你

藍絲罪不至死 搞鳩我地就幫襯佢

係打碎個官商勾結關係
資金無論咩顏色都好吸引
個權力基礎係錢同勾結
趕走一種顏色只不過係邀請另一隻顏色姐

嗱
講就講左啦
你地聽唔聽人講都控制唔到

家下淨係同前線手捉講
我地和理非覺得唔好爆啦

唔爆先係good choice
我地要贏有時要忍

見好就收
不斷爆只係反效果

一時以氣浪費手捉既犧牲
唔太值

所以唔知先有人問
點知個疑似popo既話要爆咪爆
咁既言行簡直失哂控

收皮啦你

咁你應該去說服其他香港人三罷，而唔係說服一啲被唔肯三罷嘅香港人迫住升級嘅前線

好似爆中銀咁
真係唔好睇

上面巴打講前線
我地係無勇氣上前線呀
不過都唔想見到你地去自殘
家下係要搵不同勝利既方法

家下擺到明要靠外國幫手
你好勇衝前又點呀
武力已經唔對等

一直想勝利都係要靠外國勢力
比子彈外國勢力

亂爆鋪只會動搖外國勢力

冇勇氣上前線嘅唔該三罷，咪撚俾藉口自己
TG子彈我幫你哋食，尋日工都幫你哋罷埋，同我講唔好睇！？係嗰班唔肯三罷嘅香港人迫前線升級架
唔知你又有冇份呢

做咩會咁多負評

唔該冷靜諗下下一步係咩

勇武唔係弱智
中五生食一槍換左好多子彈比我地
我地爆鋪只會減弱中五生比我地既子彈

依D連毅進仔都明..
你地爆鋪由你地爆
唔明點解會有人覺得唔支持既帶風向

三罷

我次次都有三罷
唔該好比自己光環困住

依度無英雄
一齊爬山齊上齊落
係唔想有一個手捉受傷

我唔同你嘈
我只係講講睇法

你點我都唔割嫁啦
只係想你地諗下

國際線都好重要
外國人唔知360 吉野家係咩抵
外國人一直都覺得香港人好勁 200萬人遊行一間鋪都無爆
但唔會知點解家下周圍爆鋪

收皮啦 不推文

我講就講完啦
前線一意弧行都無辦法

當日林鄭就係一意弧行唔聽人講先出事
我地走返去條路

家下政府一直撩火頭就係想我地出錯

講完
唔再覆
你地聽就聽...唔岩聽就算

你食飯，魔警又食飯
你同魔警有咩分別？

我都想你諗下，到底係唔係得港共軍政府逼緊前線
明明講好各有各做唔割，三罷去咗邊，歷史上最有力嘅反抗就係三罷，但結果講咗4個月，到前口有手足中鎗，尋日都係冇人罷，係香港人(唔講和理非)逼到前線要升級到你哋所唔好睇嘅畫面

真係要冷靜一下
唔好話咩民意已經歸邊
民意係會消耗，唔會盲目支持所有行動

支持我哋嘅民意就係睇唔過眼政府
對佢哋嚟講，公義係好重要嘅價值觀
如果我地同政府鬥冇底線嘅話真係會令佢哋好失望

打爛一個鋪頭佢哋最多咪損失幾萬蚊做裝修
十萬八萬對於連鎖公司來講濕濕碎
加上有啲鋪頭有買全保(包埋暴動、搶劫)
佢哋公司真係損失唔大
但係裝修個手足要付嘅風險太大
仲有輿論考慮

希望大家可以停一停
打爛人哋塊玻璃
充其量鋪頭停止營業半日，用幾萬蚊裝修

反而手足做嘅成本太大，但對方損失太少
罷買先係長期之道

圍村佬醒扒
唔係真係聽被人燒村

罷工呢，說好的三罷？
又和理非又對準政權，結果冇人做，一步一步同港共軍政府一齊逼前線升級

前線見我地行得慢...會叫我地行快D
和理非見前線暴走...會叫佢地行慢D

依個只係我想法
其我我覺中前
身邊好多都中後
佢地好進步啦...
火魔法都唔割
但前面手捉體諒下後面好多中老年
要慢慢跟住上

唔似前面手捉年青力壯
慢慢長路..唔好急啦

罷工冇問題
但係罷工呢招係絕招
唔應該成日用

首先罷工一定要有重要工會嘅響應，務求做到多人參與同埋公司唔會追究
而且一定要有重要行業響應，務求影響社會運作

如果只係個別公司有人個別罷工，根本對社會影響唔大，甚至佢哋罷左工都無人察覺到
咁呢場罷工係完全失敗，只會淪為少部份人反映意見嘅工具
到最尾先返工嘅藍絲繼續收錢，有heart罷工嘅黃絲俾人扣人工兼被上司責難

所以返工嘅成功要素係需要時間籌備、要有工會參與、有重要行業響應
目標應該係影響社會運作
唔係每次大家一嬲就叫第二日罷工，咁樣對政府完全冇傷害亦make唔到noise，最尾有損失嘅只係有heart罷工嘅手足

講到最尾
咁多次罷工唔成功嘅其中一個重要原因
就係因為冇工會
香港主要嘅工會都有建制派把持
如果大家是呢場運動為一個長期抗爭
真係要盡早成立有勢力嘅工會

學下講東話先扮人啦

老婆奴邊敢罷工呀
無工點養老婆
用把口就最撚叻

我罷工我老婆堅持要返工
我都同佢拗曬交

對你老母

exactly

和理非得三罷？
針對商鋪嘅超合作運動都夠做啦